<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[RT @hildabast:  Didn't have this on my Covid bingo card... The EMA is evaluating a Chinese inactivated vaccine - Sinovac's CoronaVac.]]></document>
    <document><![CDATA["Men egentligen ska inte deras auktoritet spela en avgrande roll, utan i stllet en genuin vilja att ta till sig ny kunskap genom en prestigels, prvande sakdiskussion fr att uppn goda resultat."  Just s.   https://t.co/Wq1WahyVO4]]></document>
    <document><![CDATA[60 minuter LIVE ikvll kl. 21:00, tisdag 4 maj 2021  - med Lena Einhorn, @janlotvall, Gunnar Steineck  Anders Vahlne. Du frgar s svarar vi, efter bsta frmga.  Du ser oss p Facebook men ven direkt p vr hemsida: https://t.co/NcxHDMtcNe   VLKOMMEN!  #CoronaSverige #svpol https://t.co/2p9isSYfjn]]></document>
    <document><![CDATA[Presskonferens 2021-05-04  Vr medlem Lena Einhorn frsker f ett svar p Folkhlsomyndighetens attityd gentemot munskydd: https://t.co/NCiDnyqZok]]></document>
    <document><![CDATA[RT @trishgreenhalgh: This is a humanitarian emergency. The Covid-19 pandemic is out of control in many countries. A key priority is PREVENT]]></document>
    <document><![CDATA[RT @chrischirp: THREAD: Update on B.1.617 ("India") variant in England using latest data from the Sanger institute.   This data *excludes*]]></document>
    <document><![CDATA[RT @trishgreenhalgh: Remember our #CovidRiskChart in @bmj_latest? People said we should have added quantitative estimates of risk. So we go]]></document>
    <document><![CDATA[RT @CathNoakes: Updated guidance from @WHO states SARS-CoV-2 transmission can happen through aerosols at both close range and longer distan]]></document>
    <document><![CDATA[RT @FallTove: Minskningen av covidpatienter p IVA verkar ha kommit av sig. n r majoriteten av befolkningen ovaccinerad, inte lge att sl]]></document>
    <document><![CDATA[60 MINUTER om skolan och vra barn. Gster r Elisa Bastiani och Gabriela Maya frn "Freningen Covid-19, Skola  Barn" (@covid19skola,  https://t.co/31A8vDcc5u) med juristen Peter Galatius. VLKOMMEN! https://t.co/TIGarp0NZI  #svpol #skola #Covid19Sverige]]></document>
    <document><![CDATA[RT @DrZoeHyde: New Zealand's new #COVID19 vaccination campaign.  "Do it for each other." https://t.co/SMDRNsNjpk]]></document>
    <document><![CDATA[RT @GANyborg: Thank you @vetcov19 for inviting me to an interesting talk at the Zero Covid Day of Action, with Prof. Leif Bjermer, Prof. @j]]></document>
    <document><![CDATA[RT @mvankerkhove: If youre in a location where #COVID19 is spreading, avoid indoor, poorly ventilated spaces as much as possible  If you h]]></document>
    <document><![CDATA[Bra granskningar av Tegnells uttalande kommer ofta frn utlndsk media. Nedan ett nytt bra exempel frn Danmark.   Vi hoppas sjlva framver kunna hja kvaliteten direkt p presskonferenserna genom att vara ett plst komplement till vr inhemska media. https://t.co/4gseVJ7nhv]]></document>
    <document><![CDATA[60 MINUTER om skolan och vra barn. Gster r Elisa Bastiani och Gabriela Maya frn "Freningen Covid-19: Skola  barn" (https://t.co/31A8vDcc5u) med juristen Peter Galatius. VLKOMMEN!  https://t.co/3BeXAcYXF8]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Dr2NisreenAlwan: For the next pandemic, we need a unified global strategy. Theres no way round this. Everything else will fail (has fa]]></document>
    <document><![CDATA[@ETN_Jan https://t.co/4A7S4eZTAt]]></document>
    <document><![CDATA[Vi r tacksamma fr att vr ordfrande (och numera ven ansvarige utgivare) Anders Vahlne fick stlla frgor vid dagens presskonferens.  Vi har mnga frgor p lager. Fortsttning fljer.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @janlotvall: SARS-CoV-2 ELIMINATION, not mitigation, creates best outcomes for HEALTH, the ECONOMY, and CIVIL LIBERTIES https://t.co/uFC]]></document>
    <document><![CDATA[RT @jljcolorado: 1/ COVID-19 has "anisotropic" infection:   Despite 100 times LOWER dose, monkeys infected by SARS-CoV-2 thru aerosols deve]]></document>
    <document><![CDATA[RT @killedbyproxy: Sverige  hade ingen formell strategi  men det hade Norge   Hallengren och Lfven har sagt i KU att regeringen inte]]></document>
    <document><![CDATA[RT @MarcusMaths: r HIV en sexuellt verfrbar sjukdom (i Sverige)?   Anders Vahlne briljerar. https://t.co/uNdk2GLY17]]></document>
    <document><![CDATA[RT @chrischirp: Short THREAD on Covid-19 Variants in ENGLAND:   The Sanger Institute has just released webpages that let you explore genome]]></document>
    <document><![CDATA[Vi snder numera LIVE p tisdagar och torsdagar kl 21:00 till 22:00.  #Covid19Sverige #Covid19 #vaccin #svpol #ZeroCovid]]></document>
    <document><![CDATA[2021-04-27 / Kom och prata med oss ikvll kl 21:00.  Fokus r era frgor p chatten och vi kommer att gra vrt bsta att besvara dem i sndningen. Ikvll trffar du @MarcusMaths, Leif Bjermer  Anders Vahlne.   Vi snder p Facebook: https://t.co/bUTNQn1L06 https://t.co/6IB7zQtV1p]]></document>
    <document><![CDATA[RT @mvankerkhove: We can regain control of this virus through a combination of public health, social and medical interventions.  Vaccines a]]></document>
    <document><![CDATA[RT @vetenskapsakad: Att fler specialistmottagningar fr patienterna inrttas r avgrande fr att forskningen om lngtidscovid ska kunna ko]]></document>
    <document><![CDATA[RT @sofius: Oacceptabelt. Varfr reagerar inte svenskar mer p att vi terigen har en mycket hgre och lngre vg n andra europeiska lnde]]></document>
    <document><![CDATA[RT @KrutikaKuppalli: Curious what the Great Barrington Declaration/herd immunity crowd have to say watching whats going on in #India with]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Sandbeam: Bra information frn region Vsternorrland.  Hr skrivs ocks att ca 15% av befolkningen berknas tillhra medicinsk riskgrup]]></document>
    <document><![CDATA[RT @DrEricDing: When your countrys leader follows public health, and all its citizens all work together for #ZeroCovid, you can enjoy 50,0]]></document>
    <document><![CDATA[RT @janlotvall: Discussion comparing the Norway and Sweden response to COVID, including Bjrn Olsen and Gunhild Nyborg! https://t.co/KCqyGz]]></document>
    <document><![CDATA[RT @sofius: Vad kan gras fr att f ner de hga smittotalen i Sverige? Se ett alldeles frskt videosamtal mellan forskarna @FallTove @frel]]></document>
    <document><![CDATA[RT @janlotvall: Anders Vahlne fr @vetcov19 in @DNDebatt om att Sverige br flja WHO, CDC och ECDC https://t.co/6s0ZbxhQHl]]></document>
    <document><![CDATA[RT @trishgreenhalgh: Had quite a bit of backlash to our paper, published last week, which set out 10 streams of evidence supporting predomi]]></document>
    <document><![CDATA[RT @DrZoeHyde: A second study has proved that airborne transmission is possible.  In this experiment, a person with mild COVID-19 (without]]></document>
    <document><![CDATA[RT @frelg: Vad kan gras fr att f ner de hga smittotalen i Sverige? Nu ven som pod - samtal mellan mig, @FallTove @JoacimRocklov och s]]></document>
    <document><![CDATA[Vr slutreplik.  Tack till Anders Bjrkman som sin vana trogen ger oss tillfllet.  https://t.co/iP8IRpMgHw]]></document>
    <document><![CDATA[RT @kakape: So @EMA_News is finally doing some decent communication/visualization of risks/benefits of vaccination with AstraZenecas #covi]]></document>
    <document><![CDATA[RT @covidforeningen: Studie i Nature - som inkluderar ven hemmavrdade patienter med #lngtidscovid - visar p kad ddlighet.   "Beyond t]]></document>
    <document><![CDATA[RT @DrTedros: #COVID19 is a reminder of the intimate  delicate relationship between people  planet. Any efforts to make our  safer are d]]></document>
    <document><![CDATA[RT @jljcolorado: 1/ TEN SCIENTIFIC REASONS IN SUPPORT OF AIRBORNE TRANSMISSION OF SARS-CoV-2  Peer-reviewed publication in @TheLancet   An]]></document>
    <document><![CDATA[RT @CovidXIX: P torsdagar uppdaterar Folkhlsomyndigheten data p kommunniv. Finns en ny interaktiv karta som sammanfattar lget i kommun]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EpiEllie: I wrote a perspective piece on COVID for the @washingtonpost. Check it out  https://t.co/5sY1VmcaIp]]></document>
    <document><![CDATA[Anders Bjrkman, professorn som utlovade flockimmunitet innan 1000 dda, sedan innan 3000 dda och drefter innan 7000 dda, har skrivit en replik p vr DN artikel. nnu en gng. Vi tackar Bjrkman fr att han ideligen ger oss mjligheten att skriva slutreplik. Kommer snart.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @kakape: Finally got some data from EMA to put numbers of thromboses with thrombocytopenia after #covid19 vaccines in perspective (this]]></document>
    <document><![CDATA[RT @MarcusMaths: Om vinklad rapportering i coronatider.  https://t.co/5FoK0Zqz8m]]></document>
    <document><![CDATA[RT @KennethBodin: Snabbtester p apoteken r bra, men det behver organiseras fr arbetsplatser o skolor. De som r mest villiga att kpa s]]></document>
    <document><![CDATA[RT @MariamClaeson: Still Too Little Too Late. We revisit the  Swedish COVID-19 strategy - The Lancet    https://t.co/2qLZgss0OG]]></document>
    <document><![CDATA[RT @janlotvall: A deep diving discussion with Associate Professor Ali Harandi, @uniofgothenburg about developing vaccines in normal times a]]></document>
    <document><![CDATA[Impressive @GretaThunberg!   https://t.co/6VjYCEoB0P]]></document>
    <document><![CDATA[RT @sciencedirect: Why are vaccines important, are they safe, and how do #VaccinesWork? On April 28 join @JohnSMcConnell, Editor-in-Chief o]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Jens1Sorensen: Sverige br satsa p Zero-Covid! Vi skriver i Altinget: https://t.co/Qf9jJDpjcc]]></document>
    <document><![CDATA[RT @chrischirp: However (showing same plot again), B1617 (India) has gone from under 0.2% to over 1% of cases in *two* weeks.   It's doubli]]></document>
    <document><![CDATA[RT @frelg: Den hr mste ni lsa! Pang p bara! Tack @sofius ! Handlar om det som r vsentligt just nu! https://t.co/AOpoXfZ2e5]]></document>
    <document><![CDATA[RT @trishgreenhalgh: Daily new cases of Covid-19 in the world. Current incidence is as high as its ever been. If we accept the overwhelmin]]></document>
    <document><![CDATA[RT @trishgreenhalgh: OUR NEW PAPER (peer-reviewed in @TheLancet):  Ten scientific reasons in support of airborne transmission of SARS-CoV]]></document>
    <document><![CDATA[RT @kakape: There is an interesting new preprint out that will probably generate a lot of coverage at least in the UK. Essentially it argue]]></document>
    <document><![CDATA[Exakt p dagen fr ett r sedan skrev vr medlem Stefan Hanson denna artikel:  https://t.co/3xQQ0b8can  #bytStrategiNu #svpol]]></document>
    <document><![CDATA[RT @lonnibesancon: Swedish media. A letter to the editor  "In a rampant pandemic, firm guidance is needed instead of vague advice.  Demand]]></document>
    <document><![CDATA[RT @bjornpiltz: Nu uppdaterade precis FHM sin skattning av reproduktionstalet och det r tydligt att det bara var en tillfllig pskdipp so]]></document>
    <document><![CDATA[RT @janerle2002: Remember this?  https://t.co/HwW1M7gYwz]]></document>
    <document><![CDATA[Tegnell: "svrare ... n vad ngon hade trott". https://t.co/3hupblif0Y  Nej, helt vntat om man (i) frstr grundlggande spridningsdynamik: https://t.co/NN7sPBtIvE  Eller (ii) kan analysera data (liknande mindre omfattande data fanns att tillg innan hstens felbedmningar): https://t.co/hSfjM9rWId]]></document>
    <document><![CDATA[@neverklap @ConanZeBavarian Du kan registrera dig hr: https://t.co/fLS0TWGQRG]]></document>
    <document><![CDATA[Come join us, we are sending live tonight at 8pm (Central European Time): https://t.co/3FCTAkAbQR https://t.co/Jsi5D3TjmV]]></document>
    <document><![CDATA[The longer one waits, the harder it gets, but it's not impossible - even now. #bytStrategiNu #YesToNoCovid]]></document>
    <document><![CDATA[We are certain that when we look back in a few years, the countries with the best outcomes will be those which decided to act quickly in the very beginning, those which decided to trace down and stop all infection chains.]]></document>
    <document><![CDATA[In our #ZeroCovidDayOfAction webinar on April 10th: https://t.co/UKrd6dzoA2, we explained yet again why suppression and aiming for #NoCovid / #ZeroCovid is the most sensible, most scientific and most ethical strategy for protecting health AND economy.]]></document>
    <document><![CDATA[We have warned early about the tsunami of new cases awaiting us with the new mutations: https://t.co/VvIE6taNXu]]></document>
    <document><![CDATA[On 26th January, we hosted a webinar with one of the most known virologists in the world Robert Gallo: https://t.co/aUUDbelfb5]]></document>
    <document><![CDATA[On 12th January this year, we discussed the John-Snow Memorandum (vs. Great Barrington Declaration) with Deepti Gurdasani @dgurdasani1: https://t.co/Msy8mybATj]]></document>
    <document><![CDATA[In December 2020, we discussed the spread of SARS-Cov-2 among children and in schools with Anders W. Johnson @anderswjonsson @Centerpartiet: https://t.co/n2PpqiKCf5]]></document>
    <document><![CDATA[On 8th October 2020, Anders Vahlne was the guest in a webinar with the Swedish American Chamber of Commerce, San Francisco  Silicon Valley (@SACCSFSV): https://t.co/qfndpuuz39]]></document>
    <document><![CDATA[Again  again, we raised attention to #longCovid and that it should weigh into the #Covid19 strategy choice: https://t.co/GeBAOJ5FaG https://t.co/XZacqkPZ4k https://t.co/BNFXBmNamI @killedbyproxy @KnegStrateg @noren_elisabeth @covidforeningen]]></document>
    <document><![CDATA[In August 2020, we asked Swedish politicians and other stakeholders to join @WHOs #WearAMask #FacemaskChallenge: https://t.co/9qDkGQTsVP]]></document>
    <document><![CDATA[Again  again, we raised attention to airborne transmission and transmission via (pre-/asymptomatic) people without symptoms. Here, we discuss the importance of facemasks with @trishgreenhalgh: https://t.co/bOO9tuF5EP]]></document>
    <document><![CDATA[With an article in USA today, we warned other countries to not make the same mistakes as #Sweden did: https://t.co/HAPzxTFtYN]]></document>
    <document><![CDATA[In July 2020, we had @yaneerbaryam from the New England Complex Systems Institute @necsi   @endCOVID19 as guest: https://t.co/KdkssFiVJI. He has been advocating for a #ZeroCovid strategy from the beginning.]]></document>
    <document><![CDATA[As we realized how difficult it was to communicate #Covid19 science in #Sweden, we decided to start a non-profit organization in June 2020 (https://t.co/531yBgybIt).   In September 2020, we opened up for associate membership (https://t.co/IufxpUz5r6).  We are 650+ members now.]]></document>
    <document><![CDATA[What many people dont know:  27 articles were published (either by single members or in different constellations) even before our famous 14th April 2020 article.   You can find all our articles here: https://t.co/YYMhuoosmx]]></document>
    <document><![CDATA[about a more science-based  ethical suppression strategy to combat #Covid19 in #Sweden.  After a year (and several dozens of debate articles later), it's a good time to look back and reflect with another article, published today: https://t.co/zQDBzX4ncr]]></document>
    <document><![CDATA[Anniversary thread Swedish Science Forum Covid-19  1 year ago today, our debate article was published in the Swedish newspaper @dagensnyheter and caused quite some stir: https://t.co/yBbKC2hN8U although the only thing we wanted to achieve was an open and honest discussion &gt;]]></document>
    <document><![CDATA[Vi snder live igen ikvll kl. 20:00: https://t.co/3FCTAkAbQR https://t.co/T66qbE40yB]]></document>
    <document><![CDATA[Ju lngre man vntar, desto svrare blir det, men det r inte omjligt - inte ens nu. #bytStrategiNu #svpol]]></document>
    <document><![CDATA[Vi r fortfarande skra p att nr vi tittar tillbaka om ngra r kommer de lnder som har de bsta resultaten att vara de som beslutade att agera snabbt i brjan, de som bestmde sig fr att spra och stoppa alla infektionskedjor.]]></document>
    <document><![CDATA[I vrt #ZeroCovidDayOfAction-webinar den 10 april: https://t.co/UKrd6dzoA2 frklarade vi n en gng varfr undertryckande och siktning mot #NoCovid / #ZeroCovid r den mest frnuftiga, mest vetenskapliga och mest etiska strategin fr att skydda hlsa OCH ekonomi.]]></document>
    <document><![CDATA[Vi har tidigt varnat fr tsunamin av nya fall som vntar oss med de nya mutationerna: https://t.co/VvIE6taNXu]]></document>
    <document><![CDATA[Den 26 januari arrangerade vi ett webinar med en av de mest knda virologerna i vrlden Robert Gallo: https://t.co/aUUDbelfb5]]></document>
    <document><![CDATA[Den 20 januari bjd Stefan Sauk @sauk_stefan in oss till en hearing: https://t.co/c7vB2gwOjU]]></document>
    <document><![CDATA[Den 12 januari i r diskuterade vi John-Snow Memorandum (vs. Great Barrington Declaration) med Deepti Gurdasani @dgurdasani1: https://t.co/Msy8mybATj]]></document>
    <document><![CDATA[I december 2020 diskuterade vi spridningen av SARS-Cov-2 bland barn och i skolor med @anderswjonsson @Centerpartiet: https://t.co/n2PpqiKCf5]]></document>
    <document><![CDATA[Den 8 oktober 2020 var Anders Vahlne gst i ett webinar med Svenska amerikanska handelskammaren, San Francisco och Silicon Valley (@SACCSFSV): https://t.co/qfndpuuz39]]></document>
    <document><![CDATA[terigen och igen uppmrksammade vi #longCovid och att det skulle vga in i #Covid19-strategivalet: https://t.co/GeBAOJ5FaG https://t.co/XZacqkPZ4k https://t.co/BNFXBmNamI @killedbyproxy @KnegStrateg @noren_elisabeth]]></document>
    <document><![CDATA[I augusti 2020 bad vi svenska politiker och andra intressenter att g med i @WHO:s #WearAMask #FacemaskChallenge: https://t.co/9qDkGQTsVP]]></document>
    <document><![CDATA[terigen uppmrksammade vi smitta via mnniskor utan symtom (pre- / asymptomatisk). Hr diskuterade vi vikten av ansiktsmasker med @trishgreenhalgh: https://t.co/bOO9tuF5EP]]></document>
    <document><![CDATA[I juli 2020 hade vi @yaneerbaryam frn New England Complex Systems Institute @necsi  @endCOVID19  som gst: https://t.co/KdkssFiVJI. Han har fresprkat en #ZeroCovid-strategi frn brjan.]]></document>
    <document><![CDATA[Nr vi insg hur svrt det var att kommunicera #Covid19-vetenskapen bestmde vi oss fr att starta en ideell frening i juni 2020 (https://t.co/FK0bslGAzd). I september 2020 ppnade vi fr associerat medlemskap: https://t.co/IufxpUz5r6. Tillsammans r vi nu ver 650 medlemmar.]]></document>
    <document><![CDATA[Vad mnga inte vet:  27 artiklar publicerades (antingen av enskilda medlemmar eller i olika konstellationer) fre den 14 april 2020. Du hittar alla p vr webbplats: https://t.co/YYMhuoosmx (blddra till botten).]]></document>
    <document><![CDATA[Efter ett r r det lge att se tillbaka och reflektera som vi gr i en ny artikel, publicerad idag: https://t.co/zQDBzX4ncr]]></document>
    <document><![CDATA[Fr 1 r sedan idag publicerades vr debattartikel i @dagensnyheter: https://t.co/yBbKC2hN8U  orsakade en del uppstndelse ven om det enda vi ville uppn var en ppen  rlig diskussion om en mer vetenskaplig  etisk undertryckningsstrategi fr att bekmpa #Covid19 i #Sverige.]]></document>
  </documents>
</author>