<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[@VolgerGoede @Madelin55000299]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299 https://t.co/uBu3552L6M]]></document>
    <document><![CDATA[@disclosetv @Antivax65 REUTERS, BLOOMBERG alle WEF]]></document>
    <document><![CDATA[@de_Kapitein_ en die was nou juist zo goed !!!!!  heb je hem wel op de website staan dan ?]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Madelin55000299: @Nienuh76  https://t.co/dBh2xR1wjG]]></document>
    <document><![CDATA[eh, ik lees: door vaccinaties minder geboortes ???? @Madelin55000299   LIVE | RIVM raadt zwangere vrouwen coronaprik aan, VS: laagste aantal geboortes in 40 jaar https://t.co/5KEkZIKto1]]></document>
    <document><![CDATA[Blunder ???? vind dat niet het woord dat ik zou gebruiken !   Blunder? Agent blijkt vreemd wapen van relschopper Malieveld achteraf zelf te hebben gemaakt https://t.co/jZfB7hkD9N]]></document>
    <document><![CDATA[RT @PoemPie_Loempie: De 'anti wappies' 2020; "een coronapaspoort? Hahaha wat een complot wappies".  De 'anti wappies' 2021; "Een coronapasp]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299  MEE EENS ! https://t.co/9wxLAEJzfH]]></document>
    <document><![CDATA[RT @l_ruigrok: Een dg te warm: 24/7 nieuws.  Een hele mnd te koud: stilte.  #klimaathysterie]]></document>
    <document><![CDATA[@i_surgere ja erg hoor...al die namen, zeiden net, en dit zijn er nog maar 50 ;-)]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299]]></document>
    <document><![CDATA[loekie loekie, wot kopanies ar wurking wit suh WEF https://t.co/NKMqt2WV2p]]></document>
    <document><![CDATA[@wef swie oll ar kooing toe dij  suh kreet rieset ! https://t.co/A1CtIsdDRK]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Madelin55000299: @Nienuh76 https://t.co/PhlWhhFyIU]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Madelin55000299: @Nienuh76 https://t.co/8K4gEXIY0f]]></document>
    <document><![CDATA[ https://t.co/39XJDe6DHn]]></document>
    <document><![CDATA[RT @BBalings: #5mei #Nexit!!! https://t.co/az8CHwZstj]]></document>
    <document><![CDATA[RT @SBergsma: Terwijl Merkel nu zalvende woorden spreekt over vrijheid bij de 5 mei-lezing in aanwezigheid van Rutte en kinderen, vaardigt]]></document>
    <document><![CDATA[@PfizerNL En bakkennnnn met geld dat het heeft opgeleverd die 'strijd' !!!]]></document>
    <document><![CDATA[ga mt de honden eind sjokken en ff belletje plegen @Madelin55000299 ]]></document>
    <document><![CDATA[@MarnixRijpma neuh bij alles straks een eis...begin ligt er word weer verder en verder toegepast]]></document>
    <document><![CDATA[@WBHoekstra ik geloof jou niet en vind wat van het WEF ! https://t.co/9mP20JbIb4]]></document>
    <document><![CDATA[@ShashiRoopram vrees dat de vergelijking niet om de kampen gaat sashi...maar de psygische werkwijze om mensen te laten denken dat het een betere wereld word als.....en zo gauw men dat denkt, zijn ze als was in de handen van..  De rest als bewijzen en uitsluitingen komen ook eng overeen...]]></document>
    <document><![CDATA[RT @depeiling: Retweet als jij tegen het vaccinatiepaspoort bent. #vaccinatiepaspoort]]></document>
    <document><![CDATA[@VVD zorgen dat FVD slecht in het nieuws komt met de waarheid, en dan zelf vervolgens zo een slinkse tweet plaatsen? waarvan jullie weten dat je er mee weg kunt komen, gewoon omdat het kan... WEFFERS]]></document>
    <document><![CDATA[@Black92490901 ja heerlijk.....fijne wereld he ze hebben het zo goed met ons voor...  zullen we ook onderhoudsnummers krijgen voor onze Algemene Periodieke Chipcontrole ?]]></document>
    <document><![CDATA[@moeva18 @Gerardu07067696 @jpaternotte "terug geven" met restricties en eisen..]]></document>
    <document><![CDATA[@MarnixRijpma dus ergo, grotendeels jeugd/jongeren die onder de duim gehouden gaat worden]]></document>
    <document><![CDATA[https://t.co/limDWSqY9r Winkeliers in NL mogen niet om testbewijs van klanten vragen ?    Maar in een grote modezaak straks wel ? welke hebben ze het dan over ?  Bloomberg ofzo ? die al meerdere tentakels in WEF zaken/plannen/uitvoeringen heeft zitten ? https://t.co/bZCBvhqaRa https://t.co/aX6hh5Z8Q1]]></document>
    <document><![CDATA[@TwitPollNL WEF vergeten...  andersdenkenden ? die zijn er niet vrijwillig, die zijn gemaakt door de elites/WEF]]></document>
    <document><![CDATA[Build Back Better?   back to the farao's.... https://t.co/Z5JbYAxFLJ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @CornelisRobertu: Nog duurder  Tanken bij pomp nog duurder: benzineprijs tikt record uit 2012 aan https://t.co/3PJoUNrdEM via @telegraaf]]></document>
    <document><![CDATA[en ?  https://t.co/3sbNUXATW7]]></document>
    <document><![CDATA[RT @markdehollander: Dat #Merkel op #Bevrijdingsdag2021 ons op uitnodiging van aartsleugenaar Assad van de Lage Landen #Rutte komt onderwij]]></document>
    <document><![CDATA[@Patrice72789991 @wef nowhere, everything is closed....  you shall not have fun, stay home]]></document>
    <document><![CDATA[goh, dan hoeven ze ook niet meer te vluchten naar europa ?????????????????????????????????????? https://t.co/ovoeakfmFY]]></document>
    <document><![CDATA[RT @terzaketv: Gaat niet om privileges voor gevaccineerden, maar om teruggave van grondrechten.  @juhuls duidt hang naar snelle invoering]]></document>
    <document><![CDATA[@5Djindji 1 grote mindfuck is het allemaal...  gij zult geen plezier meer hebben, ook niet op je verjaardag..  Nou wens jou toch een fijne dag toe !!!  xx https://t.co/rXhD0IhbLN]]></document>
    <document><![CDATA[@jpaternotte Ow Jan toch, wil je ook graag met een fotootje op de WEF pagina staan ?  Huug was je al ff voor, maar wie weet als je zulke shit tweets de lucht in gooit helpt dan wel....  wie weet kom je ook straks in de samenvatting: hoe hebben we de wereld overmeestert https://t.co/fCFtQj6lOd]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RRoy9944: Spijker op z'n kop... Voorheen bijna alle vaccinaties gehad en nu, omdat ik 1 vaccin weiger mag ik gedeeltelijk niet meer mee]]></document>
    <document><![CDATA[RT @blckbxnews: Er moet toch iemand zijn bij de @VVD die moet aanvoelen dat dit hoogst ingepast is?]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299 @hugodejonge neh is straight 2 the point]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Momootjem2: Gisteren herdachten we de gruwelen uit WOll. Vandaag zitten we al meer dan een jaar in WOlll. https://t.co/8ZDjQ1NOQF]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299 @hugodejonge foei ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RRoy9944: Na al die berichten over vaccinatiepaspoorten maar kan ik maar 1 conclusie trekken. #geen5meivoormij.   In een 'vrije' wereld]]></document>
    <document><![CDATA[@DivaDivawendy @Rob_DeLaMadera sws waar windmolens staan en zonneparken liggen]]></document>
    <document><![CDATA[@Twattertje1 kleingeld https://t.co/B3NrLeU93S]]></document>
    <document><![CDATA[mag wat kosten https://t.co/mNFZ334301]]></document>
    <document><![CDATA[RT @blckbxnews: Zou het? Zo'n 80 procent wil bijvoorbeeld voorlopig vasthouden aan de 1,5 meter en de mondkapjes in winkels, openbare gebo]]></document>
    <document><![CDATA[@JornLuka en daar zijn ze ook hard mee bezig, om dat te slopen....]]></document>
    <document><![CDATA[@zmihn @etEvertE direct indirect...  als je het weet zie he het..  veel (heeeeel veel) zien het niet of niet meer]]></document>
    <document><![CDATA[RT @stopumts: Hij is nu al zo ver, durft zichzelf niet volledig te tonen. Maar telaat. Weten nu wie hij is en lid van is.  https://t.co/LDh]]></document>
    <document><![CDATA[RT @NickyMonreau: Het #vaccinatiepaspoort is de 1ste stap naar een totalitair sociaal controle systeem  Het begint met #medischeapartheid e]]></document>
    <document><![CDATA[RT @etEvertE: Een 2 luik #Vaccinatiepaspoort #wappie https://t.co/R6PAlvVhyS]]></document>
    <document><![CDATA[ https://t.co/ds9oPuwb02]]></document>
    <document><![CDATA[Nou was te laat met vooruit spoelen...  Dus zag voor het eerst een klotespotje van de overheid..  Maar schaamte kennen ze niet he ??  Promoten van "Vaccinaties macht frei" en intussen een shotje waar ze even een vette chemtrail trekken   @Madelin55000299 @dion_berkel https://t.co/wH0hnLvKez]]></document>
    <document><![CDATA[@HiggensWillem neuh....dit is niet hun enige leugen..  wel 1 van de grotere ?]]></document>
    <document><![CDATA[@freew300 @De_echte_NLer ja 1 ste injectie was eingelijk oneindige lidmaatschap....]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Onrecht2: Beelden waar je toch echt de koude rillingen van krijgt. Mensen in een treinwagon op weg naar je laatste bestemming. Ze hebbe]]></document>
    <document><![CDATA[RT @De_echte_NLer: 3e prik??? https://t.co/94k7S0dGtQ]]></document>
    <document><![CDATA[WTF 5 mei vrijheidssoep ????!!!! https://t.co/1TfN5vbBOK]]></document>
    <document><![CDATA[GOEDEMORGEN  ik honden uitlaten en daarna bakje koffie scoren! https://t.co/JjXTVrwfY6]]></document>
    <document><![CDATA[RT @5Djindji: Are you kidding me??    https://t.co/OH0qTtVMvc]]></document>
    <document><![CDATA[@telegraaf niet gekeken kon het WEF gehalte bij voorbaat al niet aan https://t.co/6OVMn81bYA]]></document>
    <document><![CDATA[RT @meer_irma: Letterlijk en figuurlijk worden mensen vertrapt. Asjeblieft mensen, doe je ogen open en realiseer je dat dit zo verschrikkel]]></document>
    <document><![CDATA[RT @laCarretje: Okay  https://t.co/7XRZrrm2QZ]]></document>
    <document><![CDATA[@OrdeVanRode WW3 de ongevaxten in kampen...  en daar komen veel mensen in oorlog, niet levend uit....]]></document>
    <document><![CDATA[@terzaketv @juhuls dat is niet voor corona bestrihding maar onderdrukking van het volk... 75jr was genoeg vrijheid volgens de nederlands regerings leden, lid van het WEF...  We gaan nu ronde 2 in.... THE GREAT RESET https://t.co/NfQReStzC6]]></document>
    <document><![CDATA[@Madelin55000299 !!!!!!!!!!! en morgen bericht : baby's en ongeborene ???????????? https://t.co/wU3k5UyXCu]]></document>
    <document><![CDATA[@EatlovePray11 https://t.co/KCTAHzGVBg]]></document>
    <document><![CDATA[@EatlovePray11 https://t.co/rbS4EfjwOK]]></document>
    <document><![CDATA[RT @NickyMonreau: Het demissionaire kabinet zet vaart achter 't vaccinatiepaspoort. Als de #TweedeKamer ermee instemt, wordt 't deze zomer]]></document>
    <document><![CDATA[@SigridKaag SiegWEF !! schijnheil !  https://t.co/NfQReStzC6]]></document>
    <document><![CDATA[@WBHoekstra Jij WEFFER moet je helemaal stilhouden ! gluiperd dat je bent !!! https://t.co/NfQReStzC6]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Breaking911: #BREAKING: Fmr. President Donald Trump Launches New "One-Way" Social Media Platform - https://t.co/UToLozfUaR https://t.co]]></document>
    <document><![CDATA[RT @TuijlWim: Zwembad gebiedt zwemmers onder water uit te ademen, niet naar anderen te kijken of met anderen te praten https://t.co/u3Ejagi]]></document>
    <document><![CDATA[@teun246893 @ducom99 I knowwwww !!!!! eng dit !]]></document>
    <document><![CDATA[@teun246893 @ducom99 kan helaas alleen maar bevestigen..... regen is ook letterlijk troep !! liep vanmorgen in de regen mt de honden, mt bril op. Deed thuis af om ff haar te drogen en koffie te maken. Wil mn bril drogen om weer op te doen, zit er een witte aanslag op mn glas en kreeg het r slegt af.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @annstrikje: Medische apartheid gaat ook in het binnenland gelden. Mooi bericht om naar buiten te brengen op 4 mei. #vaccinatiepaspoort]]></document>
    <document><![CDATA[eng....maar die gedachtes krijg ik ook steeds meer...  al komen wij niet in een trein vrees ik   maar enkeltje mars '  the red planet'  WEF is er mee bezig op mars te komen nml  https://t.co/e6ieVUTCLQ]]></document>
    <document><![CDATA[@teun246893 @ducom99 uhuh moet es kijken hoe 'wolken' dan naar elkaar toe trekken dan. krijg je grauwe wolken en regen. Rare shit want waar de zon nog even door kan komen zie je de zon stralen en een helder blauwe lucht]]></document>
    <document><![CDATA[@ducom99 gewoon es kijken  ww3 klimaat https://t.co/rbS4EfjwOK]]></document>
    <document><![CDATA[@Navigator800 absoluut !]]></document>
    <document><![CDATA[https://t.co/1R7JfryD4m]]></document>
    <document><![CDATA[@H_Allouchi zal je morgen screenshot geven]]></document>
    <document><![CDATA[wij gaan goed   'The Netherlands Thrives in a World of Digital Connections'  https://t.co/6dkCEUQzvR]]></document>
    <document><![CDATA[transitie naar man gehad ? https://t.co/00yQkQCMz1]]></document>
    <document><![CDATA[wisten jullie dat NL al sinds 1956 aangesloten zit bij het WEF....]]></document>
    <document><![CDATA[@ObesitasPhallus no fear voel me niet aangesproken]]></document>
    <document><![CDATA[@LavieJanRoos zo onzichtbaar dat onze WEFFER het zelf ook niet meer weet...gezien Rutte ons land ruled...]]></document>
    <document><![CDATA[@SharkInDC @Breaking911 https://t.co/dEUhvifFAK]]></document>
    <document><![CDATA[ https://t.co/YXC84UYcMV]]></document>
    <document><![CDATA[@RaadvanState  gaan dit weer als veiligheid ervaren]]></document>
    <document><![CDATA[had er zelf nog nooit van gehoord of ooit gezien  https://t.co/ezTN8OpPIX https://t.co/4nlrarnswy]]></document>
    <document><![CDATA[@spacema09104056 @Nieuwsblad_be daarom zijn ze ook allemaal alla hockeyspelers tegenwoordig...onherkenbaar met die pakken en kappen en gezichtsbedekkingen]]></document>
    <document><![CDATA[@Quicktake @CMEGroup mindcaps mindcaps]]></document>
    <document><![CDATA[@EatlovePray11 mooi laten zitten hehe]]></document>
    <document><![CDATA[@JustAnoniem @huhesas ja, idd erg irritant ! hoe vaak ik tijdens mn slaap weer zo rukprins bij mn bed had staan, die weer midden in de n8 wou tongen !  pffff Dan nog maar niet te spreken over die dwergen die me steeds hoer noemen "hey ho !"   ja goed dat je onze kids hier voor wilt beschermen.... https://t.co/vOAIa0bF3n]]></document>
    <document><![CDATA[@ArtValley818_ corrupt people working together...world wide...]]></document>
  </documents>
</author>