<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[#Nacional | Los XV de Rub quedaron en el pasado, ahora hay que ir al Baby Shower!   https://t.co/lJhlRwiAyE]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional |  [VIDEO] El objetivo de don Maximiliano es evitar la contaminacin del medio ambiente  https://t.co/m3VPTPwSJ2]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | "Pues yo me la paso pidiendo, ese es mi rollo" dijo el indigente para rechazar el trabajo   https://t.co/B2Gc1EKK1r]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  La mujer fue acusada en 1999 por no devolver la cinta de 'Sabrina, la bruja adolescente' en VHS  https://t.co/XiK3teEy0J]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  Que miedo!  El enorme cocodrilo no dud en salir para convivir con las personas   https://t.co/O5G6QZWxpo]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  Ah que caray! ya no hay pudor...espera, estamos en una pandemia!   https://t.co/HgVgESbur3]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Wendy slo tena 15 aos; fue hallada enterrada con mltiples signos de violencia  https://t.co/O6PjqicPac]]></document>
    <document><![CDATA[#Viral | Mientras Mxico atraviesa una de las peores sequas, Juana "juega" con el agua  https://t.co/WkvdW7MJzV]]></document>
    <document><![CDATA[#PuertoMorelos | Hombres armados atacaron a la seguridad de la candidata, Blanca Tziu viuda de Ignacio Snchez, asesinado al inicio del Proceso Electoral https://t.co/IE0LK1dTAo]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Su padre contina hospitalizado de gravedad     #MexicoDeLuto   https://t.co/tuTDJuPnnJ]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | Lneas de investigacin sealan que el joven de 18 aos cometi el crimen porque sufra acoso escolar https://t.co/bBfKuevksW]]></document>
    <document><![CDATA[#PlayaDelCarmen | En ambos municipios se aplicar la vacuna conforme al orden de llegada de las personas   https://t.co/iwTM6uuYZd]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Autoridades logran la detencin y traslado de una mujer tras ser vinculada a proceso por su participacin en los delitos de trata de personas y explotacin sexual, en agravio de dos mujeres de nacionalidad venezolana.  Ms informacin  https://t.co/T2SNs7NT7j https://t.co/cRKxWUT5dc]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes |   La tarde de este martes se registr un ataque armado en #PuertoMorelos.  El momento del ataque qued registrado en video.  https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/u9UZ8DWvti]]></document>
    <document><![CDATA[#Especial | Oh si! Dinero!, aqu todo lo que tienes que saber sobre el reparto de utilidades; un dinerito extra a nadie le cae mal    https://t.co/MUq97Kr9mV]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Representacin grfica de cmo caer mal en cuestin de segundos   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/UWQKLIbPOv]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  Una madre tuvo que sacrificar a su hija para mostrar cmo los nios eran maltratados por la directora, haras lo mismo?   https://t.co/IoZI1LEV4F]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | [VIDEO] La madre de Giovanni rogaba a las autoridades que le dieran informacin sobre su hijo a quien no encuentra desde el accidente de la #Linea12DelMetro   https://t.co/leoOrcvGcD]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Todos nos ponemos as de contentos cuando escuchamos que esta meloda se acerca a nuestras casas, o no?   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/4hinxG2nnj]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | Colombia es tendencia por esta situacin; varios pases se estn solidarizando; #FuerzaColombia #TodosSomosColombia    https://t.co/6vg8aBUUl0]]></document>
    <document><![CDATA[#LazaroCrdenas |  Un taxi del sindicato Andrs Quintana Roo de Cancn fue atacado a balazos durante la noche de este lunes en el poblado de San Pedro, perteneciente al municipio de Lzaro Crdenas.   https://t.co/njJRexj6me https://t.co/2nlbn90cDV]]></document>
    <document><![CDATA[#CircualEnRedes | Con el hashtag  #NoFueAccidenteFueNegligencia usuarios de redes sociales piden justicia por el desplome de la #Linea12DelMetro de la CDMX   https://t.co/GMIlufmvTU]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn |  Vaya manera de solucionar sus "problemas" a pedradas   https://t.co/IcsmaGjzNI]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Claudia Sheinbaum solicitar un peritaje internacional para determinar las causas del accidente de la Lnea 12 del Metro   https://t.co/7IT8C0dWUw]]></document>
    <document><![CDATA[Sabas que a #Cozumel se le conoce tambin la Isla de las Golondrinas?  Esto porque hace aos sobrevolaban una gran cantidad de estas aves sobre la isla.     https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/ZLEfXNj5Q1]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn |  Gracias a la reaccin del guardia de seguridad, el salto pudo ser frustrado   https://t.co/K4eb9JtdZZ]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Sabas que hoy es el #StarWarsDay ? Es por eso que hoy felicitamos a todos los Warsies!  #MayThe4thBeWithYou   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/HVl9r00mDU]]></document>
    <document><![CDATA[#Clima |  Agrrense, que esto an no se acaba!; Y tu, prefieres el calor o el fro?   https://t.co/NKqedLNIFO]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | La empresa ICA logr obtener el proyecto del #TrenMaya de manera directa sin tener que pasar por el proceso de licitacin  #L12  https://t.co/sxcJ8UHSGc]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | La estructura sobre la que circulaba el Metro de la Lnea 12 se derrumb y dos de los vagones se desplomaron    https://t.co/gkFFGdFXwc]]></document>
    <document><![CDATA[#JosMaraMorelos | El joven quera aventarse de una altura de seis metros   https://t.co/eMFbzoINGG]]></document>
    <document><![CDATA[#BuenosDas |  Y con este amanecer les deseamos un excelente martes!   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/48kMkyLtv4]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | La magia sigue ah!, con una emotiva ceremonia el mgico parque de Disney reabri sus puertas   https://t.co/bvSUtNjRya]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional |  OJO! Profeco asegur que estn violentando la Ley Federal de Proteccin al Consumidor  https://t.co/kou8jwigtw]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | Todava hay gente buena en este mundo; la enfermera conmovi a usuarios de redes con su hermosa meloda   https://t.co/F5f0UCJf8q]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | La Red Feminista Quintanarroense se manifest para exigir justicia por las mujeres que han sido violentadas en el estado  https://t.co/80Y9bRQAmd]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn |  Dos jvenes resultaron lesionados en Villas Otoch Paraso, solo uno fue trasladado a un hospital    https://t.co/h1HqXp5d05]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn |  Un sujeto ingres a una cuartera de la Sm. 65 para intentar asesinar a su vctima  https://t.co/oAxmiBtnl6]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | La candidata tiene su propia cuenta de only fans en la que ofrece videos y fotografas "sin censura"  Votaras por ella?  https://t.co/spugBT63tM]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Policas del municipio de Jos Mara Morelos evitaron que un joven se aventara desde una altura de 6 metros.  https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/U49TwPIcOa]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Cmaras de seguridad captaron el momento en el que se desplom el Puente de la Lnea 12 del Metro, en la alcalda Tlhuac de la Ciudad de Mxico.  https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/RWKRDlkRYR]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Quienes vean a la mujer pensaban que estaba nadando boca abajo, pero ya haba fallecido   https://t.co/6p9tqVzv0v]]></document>
    <document><![CDATA[#UltimoMomento | Se reporta grave accidente en el puente de la estacin Olivos, perteneciente a la lnea 12 del Metro de la #CDMX.  Mayor informacin en breve.   SUUMA Voluntarios   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/HkXiGuRRDr]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | Este da AMLO pidi perdn al Pueblo Maya por siglos de "terribles abusos" en aras del progreso. : SIM  Ms informacin  https://t.co/a1WOK9sff2 https://t.co/hoaGXZ0bNb]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Juan Manuel estaba a slo un mes de recibirse como qumico  https://t.co/xBNU1YDrda]]></document>
    <document><![CDATA[#Elecciones2021 | El candidato de 'Va X Campeche', Christian Castro Bello present su Plan de Obra Pblica; en la que dar prioridad a constructores y proveedores campechanos https://t.co/dhzianwVjo]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Tiburn a la vista, baista! As fue turistas captaron al escualo nadando a la orilla de la playa  https://t.co/MCSYHWScUI]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | Rubn asegur que la aventura de tener un beb "apenas inicia"  https://t.co/52XYrojOEM]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | Pese a esto autoridades regulatorias continuarn aplicando la vacuna   https://t.co/CMks9UFdju]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Tras los numerosos ataques a las combis y la aparicin de una 'narcomanta' autoridades ya vigilan a la empresa  https://t.co/GoMeEfafSY]]></document>
    <document><![CDATA[#Especial | El gran da se acerca, no te quedes sin regalo, no necesitas dinero para sorprender a tu mam   https://t.co/6n3kgXf6Id]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Ojal as se pudieran solucionar los problemas siempre, o no?   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/kbw30SNNrk]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional |  Para los amantes del universo esta noticia les va interesar   https://t.co/xJoeDNIirE]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | As lucen las playas de Cancn este da con decenas de familias disfrutando del deliciosos clima caluroso   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/B2OuGAz2zx]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Este lunes 3 de mayo, adultos de 60 aos en adelante recibieron la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 de la farmacutica Sinovac, en dos sedes: en el Hospital General y en el domo Jacinto Canek.  Ms informacin  https://t.co/oKPnXvdmXs https://t.co/EVAKlhPRep]]></document>
    <document><![CDATA[#Especial | Feliz #DiaDelAlbail ! ;aqu los mejores memes para los "maistros"   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/v955dog97A]]></document>
    <document><![CDATA[En #Cancn puedes realizar varias actividades sin gastar demasiado dinero   Checa cules son https://t.co/bo0gc14ve3]]></document>
    <document><![CDATA[#Viral | Mi psiclogo: El Snoop Dogg mexicano no existe  El Snoop Dogg mexicano:    https://t.co/DdPVTX2CjS]]></document>
    <document><![CDATA[#Tendencias | Por qu Wakanda Forever es tendencia?   #MarvelStudios revel que Black Panther 2 se llamar Wakanda Forever   Estamos bien, solo se nos meti un Chadwick Boseman a los ojos   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/XK9pj9LV61]]></document>
    <document><![CDATA[#Clima |  Toma precauciones!, se espera un ambiente caluroso a muy caluroso en la Pennsula de Yucatn   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/uyf0fq4ZcH]]></document>
    <document><![CDATA[#IslaMujeres | El Ejrcito Zapatista de Liberacin Nacional (EZLN) sali de Isla Mujeres hacia Europa para reunirse con movimientos que luchan contra el capitalismo y por la vida.   https://t.co/EOAuoPRGVH]]></document>
    <document><![CDATA[#ElSondeoMegamedia | Estamos preparados para la prxima temporada de lluvias?   Ms informacin https://t.co/hpQuJPPnTh]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | El gobernador @CarlosJoaquin expres su preocupacin por el arribo de sargazo en el estado frente al presidente @lopezobrador_    https://t.co/0vSmIkBKkV]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | A partir del lunes 3 de mayo y hasta el domingo 9, todo el estado estar en Semforo Naranja, debido al incremento de casos de Covid-19.  Ms informacin  https://t.co/p5BKAXS8Mj]]></document>
    <document><![CDATA[#BuenosDas | Quiz han sido das difciles, pero recuerda, hoy puedes hacer que sea diferente.   Feliz lunes!   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/zYUPkJjcmE]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Necesitas tramitar tu licencia de conducir pero no sabes dnde ni cmo? Ac te decimos!  https://t.co/ZcQZOZHnsO]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  La chica solo puede dejar de toser mientras duerme y le causa problemas a la hora de comer  https://t.co/wRdrdHC7yG]]></document>
    <document><![CDATA[#Bacalar | La ocupacin permanece sumamente baja pese a que la laguna ya ha recobrado sus habituales colores   https://t.co/MFZbkGaFbM]]></document>
    <document><![CDATA[#Cozumel | Sabas que el Faro Celarain tiene 133 escalones? Al subirlos todos te da una gran recompensa: la mejor vista panormica de la isla   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/rBNhPRyQTH]]></document>
    <document><![CDATA[#Elecciones2021 |  De los 24 candidatos federales en #QuintanaRoo solo cinco han hecho pblica su informacin en la plataforma del Congreso 2021   https://t.co/zugOIBJRsr]]></document>
    <document><![CDATA[#Tulum | Se espera que en junio cuatro hoteles reabran nuevamente   https://t.co/TR2nDW0Q2a]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | La historia de la joven Esmeralda Lpez se ha hecho viral luego de emprendi su negocio de raspados per ahorrando su beca Benito Jurez!   Ms informacin  https://t.co/47fMdEd7uL]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Cierra el fin de semana con un ejecutado en la ciudad.  Un hombre fue asesinado de varios impactos de arma de fuego a un costado del deportivo Viany, ubicado en la avenida Jos Lpez Portillo, en la salida a Mrida.  https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/Bh5ckRESI7]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Gran sorpresa se llevaron los baistas cuando descubrieron que era  https://t.co/frlK0IkVKD]]></document>
    <document><![CDATA[#Viral | Hasta nos doli! Pero por qu lo hizo?   https://t.co/qxCIDEgsi7]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | El hombre enfureci por celos, y termin aventando a la mujer por el automvil https://t.co/7p9tpfBjQl]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | El presidente de la Repblica, AMLO, lleg a Quintana Roo para encabezar una ceremonia en la que pedir perdn al Pueblo Maya por la Guerra de Castas  Ms informacin  https://t.co/EKYRWMGZQ4 https://t.co/9eYBJdRrJg]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Esta variante coincide con la segunda ola de contagios en India, que adems ha colapsado sus sistema de salud   https://t.co/MpN2fPaOZ6]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo |  La madre y su novio planeaban irse de viaje pero la mujer los exhibi frente a sus amigos  https://t.co/S1G8ZG0vu1]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn |   Toma tus precauciones si debes transitar por algunas de estas calles! https://t.co/ZkOCDwtBtH]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional |  "El Gero Palma" fue absuelto de delincuencia organizada, pero puede permanecer recluido en Estados Unidos   https://t.co/PFakQIln09]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Sabas que la zona maya de #Tulum originalmente se llamaba Zam y su significado es maana o amanecer?   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/A1bR07Qigi]]></document>
    <document><![CDATA[#Mundo | La #India report la cifra ms alta hasta el momento en pleno pico de esta crisis    https://t.co/hDd1afUDMb]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | El #PINParental le da derecho a los padres de limitar a sus hijos de contenidos como educacin sexual, feminismo o identidad de gnero   https://t.co/EP0AlNEzlM]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional | Un enfermero de Monterrey asegur que la zona Covid-19 de un hospital del ISSSTE se encontraba libre de pacientes   https://t.co/bB9NKJ7Z7W]]></document>
    <document><![CDATA[#CirculaEnRedes | Conoces al perro influencer de Holbox?  Se llama Murph, es un perro golden retriever y es el ms famoso de Holbox, ya que promueve la isla en las redes sociales junto con su dueo Jair Jimnez    murph_holbox https://t.co/Fr5p2DMKGF]]></document>
    <document><![CDATA[#Clima |  Persistir el calor en #QuintanaRoo con temperaturas mximas de 35 a 40 grados   https://t.co/Ks6TTQnQod]]></document>
    <document><![CDATA[#Deportes |  #AndyRuiz gan la pelea contra #ChrisArreola por decisin unnime, pero la atencin se centr en los aficionados   https://t.co/uq27MkvgAM]]></document>
    <document><![CDATA[#Nacional |  El #Edomex ser el primer estado en aplicar la vacuna contra el Covid-19 en los adultos de 50 a 59 aos   https://t.co/ElFFSjzWon]]></document>
    <document><![CDATA[#Chetumal | Trabajadores del Gobierno del Estado dijeron que han perdido prestaciones y pago de sus compensaciones  https://t.co/lGLY7Is05i]]></document>
    <document><![CDATA[#BuenosDas | Como las aguas del Caribe Mexicano no hay dos   https://t.co/c1Bhl9tkcJ https://t.co/UYnKH1FFPB]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | Desde que inici la pandemia ya van 23 mil 330 personas diagnosticadas con Covid-19    https://t.co/E4ejMaor2R]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Qu no te agarre el trfico!  Cerrarn la Zona Hotelera y la avenida Bonampak este domingo   https://t.co/EKOw1sotKq]]></document>
    <document><![CDATA[#QuintanaRoo | An no realizas tu declaracin anual? Ests a tiempo de hacerlo y recibir dinero  https://t.co/XvkQmXLQU2]]></document>
    <document><![CDATA[#Cancn | Entre sus pertenencias fueron encontrados varios chips telefnicos  https://t.co/XEmYqk01P3]]></document>
    <document><![CDATA[#LzaroCrdenas | Sus compaeros solicitaron auxilio pero ya nada pudieron hacer   https://t.co/etPG48hoVu]]></document>
    <document><![CDATA[#EntregaEspecial | No lo olvides! Si trabajaste este sbado, as te deben pagar el da  https://t.co/VBTpyy1XPt]]></document>
    <document><![CDATA[En #Chetumal puedes encontrar varios paisajes, adems de espacios culturales interesantes   https://t.co/c1Bhl9bJlb https://t.co/SZuAfgqpOu]]></document>
    <document><![CDATA[#Chetumal |  Concluye aplicacin de refuerzos contra el COVID-19 en ms de 10 mil adultos mayores   https://t.co/vhtuls5cfq]]></document>
    <document><![CDATA[#Viral | El exintegrante de Menudo muri el pasado 30 de abril y form parte de la agrupacin en los 80's   https://t.co/7fE0FPlave]]></document>
  </documents>
</author>