<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[Aggiornamento su bambini e adolescenti: &gt; I bambini contraggono il virus e possono trasmetterlo &gt; In generale presentano sintomi meno gravi degli adulti. &gt; Sono possibili un COVID a lungo decorso o una sindrome PIMS-TS,  https://t.co/AM3DVgkNNj https://t.co/6qBS2Tpj5c]]></document>
    <document><![CDATA[Update sur les enfants et les adolescents: &gt; Ils peuvent tre infects par le SARS-Cov-2 et le transmettre &gt; En gnral, les symptmes sont moins graves que chez les adultes. &gt; Un COVID long ou un PIMS-TS sont possibles,  https://t.co/M2YT306TKB https://t.co/XHEXBepJzk]]></document>
    <document><![CDATA[Update zu Kindern und Jugendlichen: &gt; Sie knnen sich mit SARS-CoV-2 anstecken and es bertragen &gt; Im Allgemeinen sind die Symptome weniger schwer als bei den Erwachsenen. &gt; Long-COVID oder PIMS-TS sind mglich.  https://t.co/syMN3L6hYA https://t.co/jp5DKskpVw]]></document>
    <document><![CDATA[Update on #COVID19 in children and adolescents. &gt; They can get infected with SARS-CoV-2 and transmit it &gt; In general, their symptoms are less severe than in adults. &gt; #longCOVID or PIMS-TS are possible,  https://t.co/kh2do3tVZX https://t.co/ESXz7kiAXG]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung   27.04.2021  https://t.co/bVUTLHMSAA https://t.co/Yqd4xRudfH]]></document>
    <document><![CDATA[Una terza ondata ritarderebbe numerose operazioni mediche non Covid-19 che richiedono il ricovero in terapia intensiva, come nel 2020.   Al ritmo attuale di vaccinazione, stimiamo il rinvio di oltre 6000 operazioni.   https://t.co/HaTaDUj4mL https://t.co/dB7DbdCuT0]]></document>
    <document><![CDATA[Eine dritte Epidemiewelle wrde, wie bereits 2020 geschehen, eine grosse Anzahl von medizinischen Eingriffen verzgern, die Intensivpflege bentigen.  Beim gegenwrtigen Impftempo schtzen wir deren Zahl auf ber 6000.  https://t.co/Abs52hmj63 https://t.co/xKeh7JreJO]]></document>
    <document><![CDATA[Une 3e vague retarderait un grand nombre de procdures mdicales non lies aux Covid-19 qui ncessitent un passage aux soins intensifs,  linstar de ce qui sest pass en 2020.  Nous lestimons  plus de 6 000, au rythme actuel des vaccinations.  https://t.co/9LU5vNxouF https://t.co/6FkxC5s69N]]></document>
    <document><![CDATA[A 3rd epidemic wave would delay a large number of non-Covid19 medical procedures requiring ICU, similarly to what happened in 2020.  Under the current vaccination trend, we estimate it to more than 6,000.  https://t.co/ppUwSBshf2 https://t.co/lpRlG5j96s]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  20.04.2021  https://t.co/FDR1y5jLlx https://t.co/U5cJVs5qZX]]></document>
    <document><![CDATA[Verstrktes Community-Testen kann dabei helfen, bertragungsketten zu reduzieren.    Es erfordert betrchtliche Organisation und Information und sollte begleitet und evaluiert werden.    https://t.co/27iA0kgDPI https://t.co/oFAkRvGE2N]]></document>
    <document><![CDATA[Lintensification du dpistage communautaire peut contribuer  briser les chanes de transmission.    Il ncessite une organisation et des informations substantielles et doit tre suivi et valu.    https://t.co/NU8F8ZP5BM https://t.co/goy8U1fQlg]]></document>
    <document><![CDATA[Intensified community testing for #SARSCoV2 can help break transmission chains.  It needs great organisation and information and should be monitored and evaluated.   https://t.co/UFx3kPVX2d https://t.co/yOap7vgDj2]]></document>
    <document><![CDATA[Les capteurs de CO2 alertent de la ncessit dune ventilation additionnelle pour rduire les risques de transmission par arosols  lintrieur.  Ces outils simples et bon march peuvent aider  lutter contre la pandmie, notamment dans les coles.  https://t.co/ZssWk1nupz https://t.co/DYHbhvX5Xf]]></document>
    <document><![CDATA[CO2-Sensoren schlagen Alarm, sobald Innenrume zu lften sind, um das Risiko einer aerosolbasierten bertragung zu verringern.  Diese einfachen und gnstigen Gerte knnen dabei helfen, die COVID-19-Pandemie zu bekmpfen, insbesondere in Schulen.  https://t.co/7LR0Yi6wFC https://t.co/Z7DatO6Vnj]]></document>
    <document><![CDATA[I sensori di CO2 segnalano la necessit di aerare gli spazi chiusi, riducendo cos il rischio di trasmissione via aerosol.  Questi strumenti semplici ed economici possono aiutare a contrastare la pandemia di COVID-19, soprattutto nelle scuole.   https://t.co/tvu4JTA1K2 https://t.co/Oi4nf8Rprf]]></document>
    <document><![CDATA[CO2 sensors can be used to alert when ventilation of indoor spaces is necessary, so as to reduce risks of aerosols-based transmissions.  These simple and inexpensive tools can help fight the COVID-19 pandemic, particularly in schools.   https://t.co/y6YeIQiQmg https://t.co/P6VtaGQBiC]]></document>
    <document><![CDATA[valuation de la situation pidmiologique 12.04.2021  https://t.co/02yUHSM5Tb https://t.co/9N8awBU9RF]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung  12.04.2021  https://t.co/AQIagZUvo9 https://t.co/KGY7zG7IGk]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  07.04.2021  https://t.co/tBHDx8By1k https://t.co/k007u3ZsV4]]></document>
    <document><![CDATA[Arbeitgeber sind vom Gesetz verpflichtet zum Schutz der Gesundheit ihrer Mitarbeitenden Schutzkonzepte gegen COVID-19 zu erstellen.  Wir formulieren fnf Empfehlungen, um deren Umsetzung sicherzustellen.  https://t.co/EQkENTkhTl https://t.co/Cu6Botlwrb]]></document>
    <document><![CDATA[I datori di lavoro hanno lobbligo giuridico di tutelare la salute del loro personale tramite piani di protezione volti a contrastare la trasmissione del Covid-19.   Formuliamo cinque raccomandazioni per assicurare lattuazione di tali interventi.  https://t.co/gj9vcb5LYl https://t.co/FRFlnOjmij]]></document>
    <document><![CDATA[Employers have a legal obligation to protect the health of their employees with protection plans against Covid-19 transmissions.   We make five recommendations to ensure their implementation.   https://t.co/qu0trOEdm7 https://t.co/S8sBZNGHLx]]></document>
    <document><![CDATA[Les employeurs ont lobligation lgale de protger la sant de leurs employes et employs par des plans de protection contre les transmissions du Covid-19.   Nous formulons cinq recommandations pour assurer leur mise en uvre.  https://t.co/yLZqHGyXZz https://t.co/UxlNED9yJz]]></document>
    <document><![CDATA[Evaluation de la situation pidmiologique   29.03.2021  https://t.co/1emBHPRGtg https://t.co/aABmyOgkyb]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung  29.03.2021   https://t.co/4R2HmXkWfj https://t.co/KUMCJ9LNqI]]></document>
    <document><![CDATA[Acclrer la vaccination constitue un bon investissement  &gt; en permettant de retourner plus rapidement  une situation normale et  &gt; en rduisant fortement les pertes lies  la pandmie  environ 50 millions pour chaque jour de gagn.  https://t.co/9QEFCsDZ6k https://t.co/0bmDwwoPIX]]></document>
    <document><![CDATA[Accelerating vaccination is a good investment as it  &gt; allows a quicker return to normal and  &gt; greatly reducing the losses associated with the pandemic  about 50 million for every day gained.  https://t.co/EY5YAIY5g2]]></document>
    <document><![CDATA[Accelerare la vaccinazione  un ottimo investimento  &gt; perch consente di tornare pi rapidamente alla normalit e  &gt; riduce notevolmente le perdite legate alla pandemia, ossia circa 50 milioni per ogni giorno guadagnato.  https://t.co/OUAC3VFPKz https://t.co/zFUxVYZclm]]></document>
    <document><![CDATA[Eine beschleunigte Impfkampagne ist eine gute Investition, weil sie  &gt; eine raschere Rckkehr zur Normalitt ermglicht und  &gt; die mit der Pandemie verbundenen Verluste stark vermindert  um rund 50 Millionen mit jedem gewonnenen Tag.  https://t.co/paGMhylJa9 https://t.co/xDiI7DtszD]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update   24.03.2021  https://t.co/TYFr4I8WLo https://t.co/qWoUjRKaOn]]></document>
    <document><![CDATA[valuation de la situation pidmiologique  15.03.2021  https://t.co/zyFQXS4xUT https://t.co/9pfIHjAsfG]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung   15.03.2021  https://t.co/dLCAarjcrP https://t.co/n0qGTmrXEz]]></document>
    <document><![CDATA[Rapport scientifique 09.03.2021  https://t.co/dXbzwyLmg0 https://t.co/Y0GXXDyJOD]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  09.03.2021  https://t.co/AqwPIavllI https://t.co/n0ZaSxBJRr]]></document>
    <document><![CDATA[valuation de la situation pidmiologique   01.03.2021 https://t.co/Bj5yars7Ns https://t.co/yDmQ7Fagrl]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung   01.03.2021  https://t.co/r93St1nV2O https://t.co/hBAcNtdggD]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  26. Februar 2021  https://t.co/QCZbH26hlS https://t.co/pvJH5tFufP]]></document>
    <document><![CDATA[Die Schweiz verfolgt derzeit in Bezug der persnlichen Impfdokumentation eine pragmatische Linie.   Wir empfehlen, eine nationale Strategie fr die digitale Zertifizierung von Impfungen sowie von PCR- und serologischen Testergebnissen.  https://t.co/E34X2hkzPs https://t.co/z44muUpc18]]></document>
    <document><![CDATA[La Svizzera adotta un approccio pragmatico verso il tema della documentazione personale attestante una vaccinazione.   Raccomandiamo una strategia nazionale sulla certificazione digitale delle vaccinazioni e dei risultati dei test PCR e sierologici.  https://t.co/Dp1FBgUJSd https://t.co/aLq0nvnyGK]]></document>
    <document><![CDATA[La Suisse poursuit actuellement une approche pragmatique de la documentation personnelle dune vaccination.   Nous recommandons une stratgie nationale sur la certification numrique des vaccinations et de rsultats de tests PCR et srologiques.  https://t.co/2Ug5CSmDy5 https://t.co/eTtHLvlBVf]]></document>
    <document><![CDATA[Exiger un certificat de vaccination pour certaines activits peut contribuer  atteindre des objectifs de sant publiques importants, mais gnre des risques importants.   Des telles rgles doivent tre soigneusement considres et justifies.  https://t.co/YJqRxXY4ZM https://t.co/rdbEmk2nQj]]></document>
    <document><![CDATA[Esigere un certificato vaccinale per alcune attivit pu contribuire al raggiungimento di importanti obiettivi in materia di salute pubblica, ma genera notevoli rischi.   Le regole di questo tipo devono essere attentamente valutate e giustificate.  https://t.co/yivX3jYjhp https://t.co/OsI1FWOczx]]></document>
    <document><![CDATA[Requiring a certificate of vaccination for certain activities may contribute to achieving important public health goals, but creates significant risks.   Such rules must be carefully considered and justified.  https://t.co/29Nqeepy9m https://t.co/bD3tGGlBx6]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung  15.02.2021  https://t.co/VfDnREg0nH https://t.co/qRnjs8p9n9]]></document>
    <document><![CDATA[valuation de la situation pidmiologique  15.02.2021   https://t.co/JZOFKvI6yJ https://t.co/anCrtsSmNo]]></document>
    <document><![CDATA[Nuova valutazione dei trattamenti farmaceutici del COVID-19.   Al momento, nessuno di questi  in grado di ridurre il tasso di ospedalizzazione n di cambiare radicalmente il decorso della malattia una volta che i pazienti sono ricoverati.  https://t.co/whu1yz3Nfm https://t.co/A59TCDQdbS]]></document>
    <document><![CDATA[Neubewertung der Arzneimitteltherapien zur Behandlung von COVID-19.  Derzeit gibt es kein Medikament, das die Hospitalisierungsrate senken oder den Krankheitsverlauf bei hospitalisierten Patienten radikal beeinflussen kann.   https://t.co/Zenl41DWh6 https://t.co/4arPz3jPSb]]></document>
    <document><![CDATA[Nouvelle valuation des traitements pharmaceutiques du COVID-19.   Aucun nest actuellement capable de rduire le taux dhospitalisation ou de changer radicalement lvolution de la maladie une fois les patients hospitaliss.  https://t.co/fsUTN8GbS1 https://t.co/r0a393IObe]]></document>
    <document><![CDATA[Update of our evaluation of drug therapies against COVID-19.   No new nor repurposed drugs are currently able to curb hospitalization rate, nor to dramatically change the disease course once patients are hospitalized.  https://t.co/SBMSAx6Jpj https://t.co/ItxOFPMDE5]]></document>
    <document><![CDATA[Stiamo valutando delle alternative per una quarantena pi breve in caso di esito negativo del test.  Nella situazione attuale la riduzione deve essere presa in considerazione soltanto se altre misure possono compensare il previsto aumento dei contagi.  https://t.co/Nltt7Fbt8N https://t.co/TtpJrMOWuL]]></document>
    <document><![CDATA[Aggiornamento scientifico  09.02.2021   https://t.co/Psnr6HWjJP https://t.co/KdxZKpSSyj]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  09.02.2021   https://t.co/mr5VCG8B0n https://t.co/P87qE8JjOA]]></document>
    <document><![CDATA[Rapport scientifique  09.02.2021  https://t.co/lASGQjAa48 https://t.co/yaHXGkrJ0h]]></document>
    <document><![CDATA[Wir bewerten Alternativen fr eine krzere Quarantnedauer aufgrund von negativen Tests.  In der derzeitigen Lage sollte eine Verkrzung nur in Betracht gezogen werden, wenn andere Massnahmen den vorhersehbaren Anstieg der bertragungen kompensieren.   https://t.co/hEnp9IkGVc https://t.co/rlfzdCTuL6]]></document>
    <document><![CDATA[Nous valuons des alternatives pour des quarantaine plus courtes bases sur un test ngatif.  Dans la situation actuelle, un raccourcissement ne doit tre envisag que si dautres mesures peuvent compenser laugmentation prvue de la transmission.  https://t.co/vdf8x19p4T https://t.co/zdc8V0SQuo]]></document>
    <document><![CDATA[We evaluate alternatives for the duration of quarantines.  In the current situation, any shortening should only be considered if other measures are put in place to compensate for the expected increase in transmissions.   https://t.co/MRpNQSW9G7 https://t.co/hpxSWrbc4y]]></document>
    <document><![CDATA[Le nouveau graphique est publi dans la mise  jour de notre Evaluation de la situation pidmiologique (en allemand): https://t.co/mr5VCG8B0n]]></document>
    <document><![CDATA[Notre affirmation selon laquelle le nombre de cas est infrieur  celui de la modlisation n'est donc pas correcte. L'volution du nombre de cas sur toute la priode allant jusqu'au 6 fvrier correspond bien  la modlisation (voir le graphique).   Nous regrettons cette erreur. https://t.co/YtuInC22T8]]></document>
    <document><![CDATA[*Prcision*    Le graphique prsent hier au point de presse, bien qu'il montre des donnes correctes, est trompeur. Il montre l'volution du nombre de cas des souches connues jusqu prsent et de la B117 non pas comme un total, mais sparment.]]></document>
    <document><![CDATA[Die neue Grafik ist im aktuellen wissenschaftlichen Update publiziert: https://t.co/mr5VCG8B0n]]></document>
    <document><![CDATA[Unsere Aussage, dass die Fallzahlen tiefer als in der Modellierung sind, trifft deshalb nicht zu. Die Entwicklung der Fallzahlen stimmt ber den gesamten Zeitraum bis zum 6. Februar gut berein mit der Modellierung (siehe Bild).   Wir bedauern den Fehler. https://t.co/KQxwxqQx7R]]></document>
    <document><![CDATA[*Przisierung*   Die am gestrigen Point de Presse gezeigte Grafik stellt zwar die korrekten Daten dar, ist aber missverstndlich. Sie zeigt die Entwicklung der Fallzahlen der bisherigen Stmme und B117 nicht als Summe, sondern einzeln.]]></document>
    <document><![CDATA[Valutiamo i vantaggi e gli svantaggi dellobbligo per la popolazione di indossare mascherine respiratorie di protezione FFP.  https://t.co/c8B6UOhOwl https://t.co/fEbqakRB37]]></document>
    <document><![CDATA[Nous valuons les avantages et inconvnient dune obligation pour la population de lutilisation de masques de protection respiratoire FFP.  https://t.co/UsZbIBANlW https://t.co/qkbzvdwB3F]]></document>
    <document><![CDATA[Wir bewerten die Vor- und Nachteile eines FFP-Masken-Obligatoriums fr die Bevlkerung.  https://t.co/F74QCSV4I5 https://t.co/TG4U0tvdp4]]></document>
    <document><![CDATA[We evaluate the advantages and disadvantages of an obligation for the population to use FFP respiratory protective masks.  https://t.co/XIocr0Jqj8 https://t.co/oRO7UfW4kp]]></document>
    <document><![CDATA[Le teorie complottiste sul COVID-19 possono contribuire a ridurre la fiducia tra popolazione e autorit.   Tuttavia, sono protette dalla libert di espressione.   Demonizzare coloro che le sostengono pu inasprire le divisioni sociali.  https://t.co/DBl0qdn5pk https://t.co/T6RBBFQOki]]></document>
    <document><![CDATA[COVID-19-Verschwrungstheorien knnen das Vertrauen der Bevlkerung in die Behrden untergraben.   Sie sind jedoch durch die Meinungsfreiheit geschtzt.  Ihre Verfechterinnen und Verfechter zu verteufeln, kann soziale Spannungen verschrfen.  https://t.co/QDS6hLCEGn https://t.co/hwXTH8U073]]></document>
    <document><![CDATA[Les thories du complot sur le COVID-19 peuvent contribuer  rduire la confiance entre population et autorits.   Elles sont nanmoins protges par la libert dexpression.   Dmoniser ceux qui les soutiennent peut exacerber les divisions sociales.  https://t.co/NdkA0BNfuI https://t.co/QWBxGHVJi1]]></document>
    <document><![CDATA[Conspiracy theories on COVID-19 may contribute to reducing trust between the population and authorities.   They are nevertheless protected by freedom of expression.   Demonizing those who support them can exacerbate social divisions.  https://t.co/d5Zy05dtp3 https://t.co/IPpeYhlLAL]]></document>
    <document><![CDATA[Das Pdiatrische Inflammatorische Multisystem Syndrom ist eine schwere Erkrankung, die oft Intensivpflege erfordert.  In der Schweiz ist sie bei ber 60 Kindern aufgetreten, meist nach asymptomatischen COVID-Infektionen.  Richtlinien nun verfgbar.  https://t.co/T2MXG60vjg https://t.co/RiDbvQP0mD]]></document>
    <document><![CDATA[Le syndrome inflammatoire multisystmique pdiatrique  est une condition grave qui exige souvent des soins intensifs.  Elle a touch plus de 60 enfants en Suisse aprs des cas de Covid-19 souvent asymptomatiques  Des lignes directrices sont disponibles  https://t.co/DI142NAC1l https://t.co/f1MwAemsBW]]></document>
    <document><![CDATA[La sindrome infiammatoria multisistemica in et pediatrica   grave e richiede cure intensive.  In Svizzera ha interessato oltre 60 bambini a seguito di uninfezione da SARS-CoV-2, spesso asintomatica.  Sono disponibili linee guida in materia.  https://t.co/v8zAlstl0M https://t.co/bdXcfQrK3R]]></document>
    <document><![CDATA[Paediatric Multisystemic Inflammatory Syndrome is a serious condition requiring oft intensive care.  It has affected more than 60 children in Switzerland after an often asymptomatic SARS-CoV-2 infection.   Guidelines are now available.  https://t.co/dBmlVosJRe https://t.co/obWQ4MLcu0]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung   02.02.2021  https://t.co/FWyMvrQ0Ts https://t.co/7gKD6Y045K]]></document>
    <document><![CDATA[Gesichtsschutzschilde bieten nicht den gleichen Schutz gegen luftgetragene Krankheitserreger wie Gesichtsmasken.   https://t.co/YMsRKZLCKz https://t.co/6y9EiISsgN]]></document>
    <document><![CDATA[Le visiere non offrono la stessa protezione contro gli agenti patogeni trasportati dallaria garantita dalle mascherine.   https://t.co/PFCROCHMLR https://t.co/r649c92qFq]]></document>
    <document><![CDATA[Les visires de protection n'offrent pas la mme protection contre les agents pathognes en suspension dans l'air que les masques faciaux.   https://t.co/bf3OMf1k0I https://t.co/D0j7CwExqz]]></document>
    <document><![CDATA[Face shields do not offer the same protection against airborne pathogens as face masks.  https://t.co/cgrd814Q1S https://t.co/xXySiUco5r]]></document>
    <document><![CDATA[Valutazione della situazione epidemiologica  25.01.2021   https://t.co/WuytO9MER3 https://t.co/qRPp1R3gvx]]></document>
    <document><![CDATA[Rapport scientifique   26.01.2021  https://t.co/loqi0DvuxI https://t.co/YIHGGP6eCa]]></document>
    <document><![CDATA[Wissenschaftliches Update  26. Januar 2021  https://t.co/RByV1Zrgkw https://t.co/BCMaUJz2Pf]]></document>
    <document><![CDATA[Evaluation de la situation pidmiologique   25.01.2021  https://t.co/YtSrDqAG5E https://t.co/ybA9ePLtxV]]></document>
    <document><![CDATA[Epidemiologische Lagebeurteilung   25.01.2021   https://t.co/NIfbwUs8Ur https://t.co/zqX7fHB84v]]></document>
    <document><![CDATA[Il faut protger les personnes en EMS autant du #Covid19 que des effets des mesures de prvention, notamment de lisolation et de labsence de liens sociaux.   Le personnel doit tre prserv de la surcharge de travail.   Voici nos recommandations.  https://t.co/edi1heyFZe https://t.co/HO6PxDa5Ri]]></document>
    <document><![CDATA[Persone nelle case di cura devono essere protette sia dal #Covid19 sia dagli effetti indiretti delle misure di prevenzione, in particolare l'isolamento sociale.  Il personale sanitario va protetto dal lavoro eccessivo.  Ecco le nostre raccomandazioni.  https://t.co/186qj9HDz0 https://t.co/DTJMV2IfUl]]></document>
    <document><![CDATA[Menschen im Pflegeheim mssen vor #Covid19, aber auch den indirekten Folgen von Prventionsmassnahmen geschtzt werden, d.h. vor Isolation und dem Verlust sozialer Kontakte.   Pflegekrfte sind vor berarbeitung zu schtzen.   Hier unsere Empfehlungen.  https://t.co/2EGMhSJRNU https://t.co/KIqXIiO1l9]]></document>
    <document><![CDATA[People in nursing homes need to be protected both from #Covid19 and from the indirect effects of prevention measures, in particular isolation and lack of social ties.   Healthcare workers must be protected from overwork.   Here are our recommendations.  https://t.co/pQOpetay7R https://t.co/93yKwii4kr]]></document>
    <document><![CDATA[Limpatto della pandemia da COVID-19 sulla salute mentale in Svizzera  https://t.co/zNg980IugC https://t.co/vgzR6gcIB6]]></document>
    <document><![CDATA[Limpact de la pandmie de COVID-19 sur la sant mentale en Suisse  https://t.co/qbjVjKw8Q9 https://t.co/OnoZVLckBz]]></document>
    <document><![CDATA[Die psychischen Folgen der COVID-19-Pandemie in der Schweiz  Was sind die Stressfaktoren? Wer ist besonders betroffen? Was kann dagegen getan werden?  https://t.co/r8qpxj2sVe https://t.co/R7YFxUZtE1]]></document>
    <document><![CDATA[The impact of the COVID-19 pandemic on mental health in Switzerland  What are the stress factors? Who is at risk? What can be done about it?    https://t.co/tMEviwQRP3 https://t.co/O71g4H7RcD]]></document>
    <document><![CDATA[valuation des mesures dans les coles  https://t.co/5MZgAt1K0w https://t.co/1i3YqEBRCX]]></document>
    <document><![CDATA[Bewertung von Massnahmen in Schulen  https://t.co/PQ3uFhzUBG https://t.co/ISMlV1DaUg]]></document>
    <document><![CDATA[Warum aus gesamtwirtschaftlicher Sicht weitgehende gesundheitspolitische Massnahmen in der aktuellen Lage sinnvoll sind  https://t.co/O5k75y9UQX https://t.co/dWyYjQUUct]]></document>
    <document><![CDATA[Possibili conseguenze della saturazione delle terapie intensive da nov. 2020: &gt; gli interventi medici di circa 19 000 pazienti sono stati rinviati &gt;  possibile che pazienti #Covid19 ricoverati non abbiano avuto accesso alle cure intensive.  https://t.co/NjTt1IGxwk https://t.co/ieUNHX6Ttf]]></document>
    <document><![CDATA[Mgliche Folgen der berbelegung der Intensivstationen seit November 2020: &gt; bei ungefhr 19'000 Patienten wurden medizinische Eingriffe verschoben &gt; hospitalisierte #Covid19-Patienten hatten mglicherweise keinen Zugang zur Intensivpflege.  https://t.co/XQwR7KiGym https://t.co/F34CQFreU1]]></document>
    <document><![CDATA[Consquences possibles de la saturation des soins intensifs depuis nov. 2020: &gt; les interventions mdicales denviron 19 000 patients ont t reportes &gt; des patients #Covid19 hospitaliss nont potentiellement pas eu accs aux soins intensifs.   https://t.co/2EuSbCqNH3 https://t.co/NaFSggzfoX]]></document>
    <document><![CDATA[Possible consequences of the saturation of intensive care since Nov. 2020: &gt; medical interventions of an estimated 19,000 patients have been postponed &gt; #Covid19 inpatients might have had no access to intensive care.   https://t.co/tnhTbeZtvK https://t.co/hnEaID7jkH]]></document>
  </documents>
</author>