<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[@ladyonorato @OrtigiaP @miia_2018 @Zippo88lrr @byoblu @RadioRadioWeb @robersperanza @WRicciardi @borghi_claudio]]></document>
    <document><![CDATA[Worlds Most Vaccinated Nation Activates Curbs as Cases Rise. Seychelles, which has fully vaccinated more of its population against Covid-19 than any other country, has closed schools and canceled sporting activities for two weeks as infections surge. https://t.co/c8Y82v0cQQ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @IdiazAyuso: Madrid ha elegido #Libertad, concordia y un gobierno para todos.  Desde el Kilmetro Cero vamos a recuperar la unidad, la c]]></document>
    <document><![CDATA[RT @ladyonorato: Questa  la mappa dei risultati delle elezioni di ieri nella regione spagnola di #Madrid. I 3 puntini rossi sono ci che r]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Zippo88lrr: Grande @ValerioMalvezzi  NUMERO UNO  https://t.co/ZvJ8LgdJig]]></document>
    <document><![CDATA[RT @DiegoFusaro: Se dopo un anno ancora  pensate che sia un'emergenza e non un chiaro metodo di governo, allora siete in lockdown cognitivo.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @davidkurten: This is just one example of thousands of abusive messages I've received on Twitter since my video on Monday.  I'll ignore]]></document>
    <document><![CDATA[@NEUnion @GavinWilliamson You need serious medical treatment. You have been brainwashed.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Covid19Critical: After 3 days in defiance of a court order, @ElmhurstHealth is now giving Ms. Fype #ivermectin. You know, 3 days is a l]]></document>
    <document><![CDATA[RT @rej_panta: Tribunale dell'Aja: 11 Paesi del mondo firmano la denuncia contro i rispettivi Governi in difesa dei diritti costituzionali]]></document>
    <document><![CDATA[RT @d_essere: Colombia  Paese nel Kaos totale https://t.co/aTzCkGMMh1]]></document>
    <document><![CDATA[RT @OrtigiaP: stastera la narrazione covid  chiusure  impazzita:il Prof. Bellavite smonta i vaccini e  teme gli effetti collaterali, ora]]></document>
    <document><![CDATA[RT @fdragoni: Il super scienziato sbugiarda Crisanti e accusa Formigli: "Travisato in TV", by @fdragoni https://t.co/zVUdoJrUKl https://t.c]]></document>
    <document><![CDATA[RT @GiuseppePalma78: A Madrid vince una donna di 43 anni, intelligente, bella e coraggiosa.  quella che ha avuto il coraggio di dire basta]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Adam_Stratford_: Things a government could limit/control with a vaccine passport:-  1. Anything they want.]]></document>
    <document><![CDATA[RT @davidkurten: TOMORROW : SAVE LONDON https://t.co/tbej1lZPvN]]></document>
    <document><![CDATA[RT @valy_s: Il #GreenPass non centra nulla col prevenire la diffusione del #COVID19. I vaccinati si contagiano e possono trasmettere il vi]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Zippo88lrr: Qui abbiamo il Montana dove il gov Repubblicano Gianforte, eletto a gennaio, ha subito riaperto il paese dando l'ultimo gir]]></document>
    <document><![CDATA[RT @AlbertoBagnai: Nota che la mia richiesta di procedere alla sanificazione (come da protocollo) non riceve alcun sostegno dalle forze pol]]></document>
    <document><![CDATA[RT @patrikscaria62: sono aguzzini criminali, ma sopratutto  un'azienda farmaceutica statunitense, ovvero quell'america di conquistadores i]]></document>
    <document><![CDATA[RT @ZoePrecious2020: World population         7,863,189,834 World COVID deaths    3,217,368.  Percentage of the world who have died of COVI]]></document>
    <document><![CDATA[@JuliaHB1 https://t.co/xM5BddEgYJ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @valy_s: #Rampini anche in USA gli Show sono ormai sedute di indottrinamento del politically correct. Le Celebrities sono tutte schiera]]></document>
    <document><![CDATA[https://t.co/z0CVh5u2oh]]></document>
    <document><![CDATA[@dantes73558884 @miia_2018 @myrtamerlino @robersperanza @WRicciardi @OrtigiaP @valy_s @RadioRadioWeb @byoblu @Zippo88lrr @d_essere @Tg1Rai @MediasetTgcom24 @SkyTG24 @tg2rai @Tg3web @TgLa7 @repubblica @Corriere Era una provocazione. Pee andare un po contro tendenza con i commenti su Piazza Duomo Milano]]></document>
    <document><![CDATA[ Bill e Melinda Gates hanno annunciato che stanno divorziando dopo 27 anni di matrimonio. https://t.co/zG8BpXOEQS]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RobertKennedyJr: The release of up to a billion GMO mosquitoes over a two-year period is about maximizing profits for biotech giant Oxi]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Marika20002886: Grandi...]]></document>
    <document><![CDATA[@robinmonotti3 It's funny how for the last 14 months they have round up number of deaths due to #covidvirus but now they trying to hide deaths from #covidvaccine  CRIMINALS AGAINST HUMANITY.]]></document>
    <document><![CDATA[@valy_s @CovidStramezzi @StefanoScoglio @MarianoAmici @AvvErich @OrtigiaP @ladyonorato @miia_2018 @Zippo88lrr @RadioRadioWeb @byoblu]]></document>
    <document><![CDATA[***BREAKING: Judge orders hospital to administer ivermectin immediately to patient in Chicago after hosp. files motion to vacate order to give her IVM. A contempt motion filed by patient's attorney to be heard tomorrow at 10AM.  Excerpt of @PierreKory's powerful affidavit below https://t.co/QqolGB0jFi]]></document>
    <document><![CDATA[#Montreal #Canada Sunday 2 May 2021 @myrtamerlino @robersperanza @WRicciardi @OrtigiaP @valy_s @RadioRadioWeb @byoblu @miia_2018 @Zippo88lrr @d_essere @Tg1Rai @MediasetTgcom24 @SkyTG24 @tg2rai @Tg3web @TgLa7 @repubblica @Corriere https://t.co/NytKbeAK08]]></document>
    <document><![CDATA[RT @mikeymahon35: I like this geezer ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @eterea_eterea: Questo sarebbe dovuto accadere quando il governo ha nominato la parola #greepass e/o #passaportovaccinale https://t.co/9]]></document>
    <document><![CDATA[RT @lameduck1960: Carit pelosa.]]></document>
    <document><![CDATA[James OKeefe Presents: OLIGARCHY   A music video for everyone who has been DEFAMED  Veritas launches PV LEGAL -- will represent others whove been lied about and cant defend themselves  If you have been defamed, email: PVLegal@projetveritas.com https://t.co/T0T4oaAcy7]]></document>
    <document><![CDATA[RT @markorusso69: Eeeee gi .... https://t.co/rP6VSq7p0o]]></document>
    <document><![CDATA[RT @reportrai3: Ranucci: "le agenzie hanno battuto una nota di Italia Viva nella quale si annuncia uninterrogazione parlamentare, dove si]]></document>
    <document><![CDATA[RT @valy_s: A sinistra gli ASSEMBRAMENTI per lInter che: -causeranno un rialzo dei contagi #COVID19 a met Maggio (#Pregliasco) -sono soci]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Elanders_Voice: The U.K governments 320 million Covid advertising media contract has been won by Omnicom Group.   Their CEO John Wren]]></document>
    <document><![CDATA[RT @AlexGiudetti: La piramide  alta... chi ci comanda  comandato. https://t.co/auCh7HHIts]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RadioSavana: Napoli ieri sera, coprifuoco delle 22 violato in massa. Avanti cos, bravi! https://t.co/kJWQdnGGHv https://t.co/eAW8C2Wzmv]]></document>
    <document><![CDATA[RT @BarillariDav:  SPEGNI LA TV, ACCENDI IL CERVELLO!   Parte la campagna SPEGNI LA TV, ACCENDI IL CERVELLO. Tante immagini da stampare p]]></document>
    <document><![CDATA[RT @valy_s: #COVID19  Altro che #Israele... In #Germania, gi dal prossimo WE, chi  VACCINATO e avr il PASS,potr evitare il #coprifuoco,]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: #Canada Montreal 1/05/2021 #AgainstCoronaRestrictions https://t.co/yDo3Ro1DLP]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: #Belgium Brussels https://t.co/g3kmdp2kHQ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: Fake jab for the media https://t.co/f7aTyyMled]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: Mask?? Maam this isnt an approved face covering!  https://t.co/XvzDl67rAX]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: Difendersi Ora 16  Mascherine sul posto di lavoro Avvocato Fusillo! https://t.co/FDm9IzZ3aW]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: Bologna 02.05.2021 No Paura Day 2 Grande Avvocato Fusillo!  https://t.co/TmDrcVsrtQ]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: #Brazil #PaulistaAvenue https://t.co/E2ZU0ND6Ew]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: No Correlation   https://t.co/CFCxHa8Iq4]]></document>
    <document><![CDATA[RT @EliseiNicole: Klaus SCHWAB: In 10 anni potremmo avere Chip impiantabili nel cervello ed una fusione del mondo fisico, digitale e biolo]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RadioSavana: Brasile, marea umana pro Bolsonaro in strada per dire basta alla dittatura sanitaria imposta dai governatori di sinistra.]]></document>
    <document><![CDATA[@matteosalvinimi Nel mentre a Liverpool ieri sera https://t.co/aKsJgKAf8Q]]></document>
    <document><![CDATA[RT @RadioSavana: Cina oggi, la Grande Muraglia strapiena di turisti da ogni parte del mondo. Nel contempo, in Italia non si pu cenare al c]]></document>
    <document><![CDATA[Vaccinati ma non si uscir?  L'ascesa della sindrome da ansia #Covid https://t.co/R79kkEJC3N https://t.co/q1tSGPzqYE]]></document>
    <document><![CDATA[https://t.co/s71MduDqiq]]></document>
    <document><![CDATA[L'Israeli People Committee (IPC), ha pubblicato il suo rapporto di aprile sugli effetti collaterali del vaccino Pfizer che indicano danni a tutti i sistemi del corpo umano. il vaccino Pfizer  collegato a pi morti in Israele rispetto a AstraZeneca in tutta Europa.]]></document>
    <document><![CDATA[#Pfizer dona 70 milioni di dollari di forniture mediche all'India e chiede l'approvazione rapida del #VaccinoCovid  @OrtigiaP  @borghi_claudio @ladyonorato @RadioRadioWeb @byoblu @valy_s @d_essere @Zippo88lrr @miia_2018 @Storace https://t.co/bHGr8n8kcH]]></document>
    <document><![CDATA[@FebeDiCencrea Ho vissuto all'estero per 16 anni. Vuoi ridere. HO chiesto a mia mamma chi fosse. Non ne avevo la pi pallida idea]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Zippo88lrr: Lo Iowa  da gennaio che ha detto basta ai #lockdown Il classico "liberi tutti" che secondo i ciarlatani italici (che imper]]></document>
    <document><![CDATA[Direttamente dal #OMS era Novembre 2020 il pi grande ci ha lasciato e #RanieriGuerra scriveva https://t.co/hLbUEWOEW2]]></document>
    <document><![CDATA[@Gigadesires Oltre 1 Milione di brasiliani in strada ieri https://t.co/flRly2U3KC]]></document>
    <document><![CDATA[@Valenti63339244 Link?]]></document>
    <document><![CDATA[RT @TarroGiulio: Parla Giulio Tarro: Certi vaccini possono favorire il Covid https://t.co/aofWNEZGlF via @speciale_news]]></document>
    <document><![CDATA[@Corriere A si. Andate a dirlo ai brasiliani IMBECILLI. https://t.co/IVjoS9iZR4]]></document>
    <document><![CDATA[@valy_s @Zippo88lrr @miia_2018 @RadioRadioWeb @byoblu @OrtigiaP @ladyonorato @borghi_claudio @pbecchi @a_meluzzi @StefanoScoglio @AvvErich @CovidStramezzi @FabioFranchi1 @MarianoAmici @frazambon @AlbertoBagnai @Rinaldi_euro]]></document>
    <document><![CDATA[Please help to end the (self-)murderous global corona madness IMMEDIATELY.  First of all, the approval of the experimental mRNA/DNA injections by the regulators must be suspended IMMEDIATELY!]]></document>
    <document><![CDATA[Now, this study has also shown that the main killer is not SARS-CoV-2, but the spike protein (produced by the mRNA/DNA injections): https://t.co/pWaOFNmM7b]]></document>
    <document><![CDATA[That the experimental mRNA/DNA injections against SARS-CoV-2 are unnecessary, ineffective and unsafe, we (I am "endorsing signatory") have explained in detail here: https://t.co/HpmbwIoEkC]]></document>
    <document><![CDATA[The fact that the Drosten RT-PCR test is useless has been explained in detail here (I am coauthor): https://t.co/8kAVMVaK5Y]]></document>
    <document><![CDATA[Since February 2020, I have been explaining the global corona crime against humanity in a way that is also understandable for laypeople, e. g. here (more on my homepage https://t.co/3C13yZQvBM):  https://t.co/rkpOH93rcc]]></document>
    <document><![CDATA[Jntanto in #USA deridono #UE https://t.co/SLrR0sigj2]]></document>
    <document><![CDATA[RT @borghi_claudio: Siete sfaccendati? Scappati di casa? Avete provato con i girotondi, con i meetup ma siete cos scarsi che nemmeno loro]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Zippo88lrr: Due domeniche or sono, flotte di agenti e digos per sanzionare i pericolosi cittadini senza mascherina che ascoltavano SZUM]]></document>
    <document><![CDATA[RT @OrtigiaP: @Umby_1982 @valy_s @RadioRadioWeb @byoblu @miia_2018 @Zippo88lrr @ladyonorato leggete   grazie Umberto  importante!]]></document>
    <document><![CDATA[RT @davidkurten: Good morning! I'm on a train and not wearing a mask. https://t.co/1MQGfgA6tX]]></document>
    <document><![CDATA[RT @CovidStramezzi: Ricordo che se qualcuno avesse bisogno di essere curato, al primo sintomo (non aspettate una settimana) prenda antinfia]]></document>
    <document><![CDATA[RT @OrtigiaP: NON  una malattia alle vie respiratorie ma vascolare ..ecco perch tanti infarti o trombosi... un recentissimo studio spiega]]></document>
    <document><![CDATA[STOP C O V I D 1 9   V A C C I N E RIGHT NOW @OrtigiaP @valy_s @RadioRadioWeb @byoblu @miia_2018 @Zippo88lrr @ladyonorato https://t.co/4XR5bIBCPn  https://t.co/oEMbXnuGRv https://t.co/arAl2ephbj]]></document>
    <document><![CDATA[@OrtigiaP @matteosalvinimi @CovidStramezzi @borghi_claudio @azangrillo @fdragoni @LykanLA @valy_s @maryfagi @gzibordi @MauroLisanti @Marko_Morandi @Marcozanni86 @MercuriRibelle @lucabattanta Questo  il loro principio. Come le cure domiciliari.  1 qualsiasi tampone a qualsiasi ciclo non da nessun risultato clinico 2 il #covid si cura  @AvvErich]]></document>
    <document><![CDATA[RT @OrtigiaP: MA COME??  DA NOI TAMPONI A 40 CICLI E UNA MAREA DI FALSI POSITIVI E LA STESSA #CDC CON I  VACCINATI USA TAMPONI A 28 CICLI??]]></document>
    <document><![CDATA[@LegaSalvini Mai smesso di stringere la mano. Uomini si nasce non si diventa]]></document>
    <document><![CDATA[RT @armidmar: CI   STANNO   UCCIDENDO   ANZI  ASSASSINANDO SAPETE  LEGGERE  E FARE LE DOVUTE CONSIDERAZIONI? https://t.co/E1ZHC2Qewc]]></document>
    <document><![CDATA[RT @mm1064: Ma lo avete capito che la paura delle persone e' per le sanzioni e non per il virus? Che se si esce tutti insieme non ci sono n]]></document>
    <document><![CDATA[RT @FreedomIsrael_: Why are you afraid of a virus that youre extremely unlikely to catch and, even if you do, you have a 999 out of 1,000]]></document>
    <document><![CDATA[RT @ZombieBuster5: Col #vaccinoCovid FINIR TUTTO! Certo... Il governo britannico firma accordi x annunci relativi a #COVID19 fino a marzo]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Lucilla_888: Conferenza Nazionale        TERAPIE DOMICILIARI     Roma 8 Maggio 14.30    Piazza del Popolo    "Cure domiciliari hanno]]></document>
    <document><![CDATA[RT @Luca_Arioli: Non intendo condannare i tifosi dell'Inter, perch in loro vedo solo persone che hanno voluto riprendersi la libert della]]></document>
    <document><![CDATA[About 30 of the 42 cops who died this month had received at least one dose of a  C O V I D   V A C C I N E  @valy_s @OrtigiaP @RadioRadioWeb @byoblu @miia_2018 @d_essere  https://t.co/wx91WDxhld]]></document>
    <document><![CDATA[Microbiologist with 30 years of research and toxicology experience concerned about #fertility issues with these new Maxines.  https://t.co/Z7mcr0aZyV]]></document>
    <document><![CDATA[RT @JenniferMarguli: Microbiologist with 30 years of research and toxicology experience concerned about #fertility issues with these new Ma]]></document>
    <document><![CDATA[OLIGARCHY WORLD PREMIERE NOON TOMORROW #ProjectVeritas https://t.co/8AkwIN2aAx]]></document>
    <document><![CDATA[RT @CIRCUSmusic: Thank you Liverpool    Weve waited so long for this, lets do it all again tomorrow then? https://t.co/ZKBqeiEPA4]]></document>
    <document><![CDATA[RT @davidkurten: The opening of a 'test nightclub' in Liverpool is not a cause for celebration. All attendees had to take a 'Covid test' to]]></document>
    <document><![CDATA[RT @claudiomontar: Ma  possibile che un politico dica che loro ci hanno salvato e che se avessimo eliminato il coprifuoco o fatto maggiori]]></document>
    <document><![CDATA[@AzzolinaLucia Ma di tornare a vivere non se ne parla??]]></document>
    <document><![CDATA[RT @miia_2018: 1/2 Il campione di Jiu-Jitsu Craig Jones annulla incontro causa reazione avversa vaccino: https://t.co/oIHYEZ5F6D]]></document>
    <document><![CDATA[RT @OrtigiaP: "Trattati come bestie"La ristoratrice in lacrime smaschera il governo: i sostegni? Siamo alla fame A @nonelarena il dramma de]]></document>
  </documents>
</author>