<author lang="en">
  <documents>
    <document><![CDATA[@PigSpotter Fuckers ... going to kill home time traffic again.  Why not on Beyers going towards Zandspruit where all the Taxis are driving.. ]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian En dit was so lang dag gewees...]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle. Happy Humpday.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle!!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian Morw Julle!! Nuwe week, Nuwe dinge!!  Stay warm!!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian Ja die flippen goed maak my mal, en eet al die hond se kos op.....  Morw julle... Flippen hel eks nog nie reg vir die koue nie.]]></document>
    <document><![CDATA[@ElizeVC contact Owl Resue Center. they need them, and will help with catching then.]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @13bturbo @leoniepragtig @annakilian More Julle... Brrr... waars son?]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber @13bturbo More Julle. Hier ook.. baie donderweer gewees tussen 12 en 2 vanoggend.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian @13bturbo More Julle. Jip darm terug by die huis...]]></document>
    <document><![CDATA[@PigSpotter he also need to fire himself.]]></document>
    <document><![CDATA[@FlyMangoSA I want my money back!!!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian @13bturbo Nou moes ek skoolgeld betaal... flippen 5 keer duurder vir ander kaartjies.  serves me right for using anything goverment related.]]></document>
    <document><![CDATA[@StephenGrootes @SAfmRadio Our fight to JHB has just been Cancelled by Mango..  Stranded in Capetown.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber @13bturbo LoL Vlug is cancelled.  Mango het sy gat gesien . VIVA SA VIVA.]]></document>
    <document><![CDATA[@annakilian @leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo More Julle. Ai Anna, Klink moeilik.. sterkte daar.  Hey Happy Humpday!!! ons oppad lughawe toe, kan eerlik se eks nog nie reg om terug te gaan nie.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle. Bietjie koeler vanoggend... Brrr.. https://t.co/BhzDuzLgQ1]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Almal...]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian  https://t.co/ux2cb1a3KU]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle. Fok maar OR Tambo is s deurmekaar.. dalks die naam . en dis coNvid voor en agter.   Anyway... dis Vrydag!!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle.. Vrydag  well my vrydag...    More is ons in die mooie kaap!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle. Happy Humpday!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @13bturbo @leoniepragtig @annakilian More Julle.  Ag Zita, ekt maar net so besluit  ek en snoop vlieg kaap toe Vrydag oggend en kom woensdag oggend terug.  Bietjie See nodig vir die siel.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian @13bturbo More Julle! Kort week.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @13bturbo @ZitaHarber Die dag as my ouers nie mee daar is nie het ek daai selfde probleem.. Jare en Jare se opgaar..  ek gaan tenminste 6maande nodig he om daai plek uit tesort.  Tyd Vlieg Leonie... Sterkte daar!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @13bturbo @ZitaHarber More Julle. Vrydag!! volgende week die tyd sit ek in die lug oppad Kaap toe   Leonie, ekt n garage wat jy kan regpak en uitgooi as jy klaar is daai kant.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian More Julle. Happy Humpday!!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian More Julle!!]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian More Julle.]]></document>
    <document><![CDATA[@Paratus2014 Totally Agree. Myself had to start my own thing and its been a blast. difficult but we are getting there.]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb Honeydew just went out again. WTF. can someone please sort out the issue, we cant wait 8 hours again.]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb Honeydew just went out again. WTF. can someone please sort out the issue, we cant wait 8 hours again.]]></document>
    <document><![CDATA[@Paratus2014 No.. we are just normal.]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb 7 hours later, still nothing.]]></document>
    <document><![CDATA[@Jay_du_Plessis @Uber R400 Uber, R200 Bribe... Sounds right!]]></document>
    <document><![CDATA[@AndreSenior10 @CityPowerJhb Honeydew is out!! DEAD Again!! WTF.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian More Julle.  Vrydag!!!!    Dink dis tyd vir n nuwe job!]]></document>
    <document><![CDATA[@crimeairnetwork so where did they drop him off?  Another Covid Death?]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian More Julle. Happy humpday ... of is dit nou eers more, ek weet nie meer nie. Dink ons moet Vrydag ook af vat en vandag Humpday hou!  Leonie, dink jy moet nader trek, ons mis uit op al die koekies.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian Hello julle.. kan nie glo die naweek is verby. dit was helemal te vinnig...  Almal veilig terug by die huis?]]></document>
    <document><![CDATA[@Jonathan_Witt Damm.. how can i get on this list. ]]></document>
    <document><![CDATA[@PigSpotter @HDembovsky @JPSAorg NO. this is very Sad. RIP My Dembovsky. You will be missed by many.. your support saved us millions.  we as Motorists are lost now, a Man true to the law ]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle. Leonie, moenie vergeet van ons nie! ]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber @13bturbo More Julle. Happy Humpday... Ek dink...  Leonie, as jy klaar is daar, ekt n hele garage wat skoon gemaak moet word. Daars staan al crap vir 8 jaar wat ek moet uitsort. ]]></document>
    <document><![CDATA[@News24 Who cares.. we all stocked up the moment you opened you fat mouth!]]></document>
    <document><![CDATA[The thing is talking tonight..  You right to drink will be scrapped again untill you learn to obey your masters.  Good Luck!  #FuckLockDown]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber More Julle. Jis tel die as Humpday? ]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb what makes me wonder is that the whole area went off at exactly 12.30. I Smell a big fat RAT.]]></document>
    <document><![CDATA[@sittinginbull @SkyeZedA aka... SHEEP.]]></document>
    <document><![CDATA[@SkyeZedA Curfew is for goverment and criminals to move money, loot, murder and steal... nothing to do with the "virus"]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian More Julle.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian More Julle. little  today!  Winter is naby!]]></document>
    <document><![CDATA[@News24 @BISouthAfrica ]]></document>
    <document><![CDATA[@nickhedley they can skip my address... no vaccines here.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian Dink nogsteeds dis n goeie tyd vir pannekoek en movies.]]></document>
    <document><![CDATA[@Jonathan_Witt not long before Kamala takes over and then the US would understand why Mr Trump was the better option. But, they wanted this... now they have to suck that tiet and enjoy it!]]></document>
    <document><![CDATA[@Jonathan_Witt The Media... even today they still prayed for another lockdown from next week. While they sit in a cosy job feeding people shit not feeling the true impact on the lockdown, they will be thr first on my list Fuck Them!!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle!! Lyk na n koue naweek!  By die huis voor die TV met Pannekoek, Kerrie en Rys en dalks n braai klink vir my na n plan]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian Jip. selfde hier. die week is te lank..  ek soek nog n paar lang naweke... 3 dag werks week klink vir my beter.]]></document>
    <document><![CDATA[@eNCA Fuck them!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle.  Happy Humpday!!  Winter is hier Leonie, sien die slim manne se ERG koue en reen tot na die naweek.]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle.]]></document>
    <document><![CDATA[@eNCA Dont worry... the plan has always been to fuck us onver again in April.. hold on, their Fake Virus announcement will happen within yhr next 8 days.]]></document>
    <document><![CDATA[@MagnusHeystek @ronniedog2 Its Jan's fault. no one else only Jan.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian More Julle! Bietjie mistig vanoggend.. dink winter is nou sterk oppad. https://t.co/3CRbAzrZbX]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle. Ek gaan Plaas toe.   @IronDog4x4 het die week n besigheid geword.. Its Official..    #OnAJourneyOfMemories https://t.co/yDv90hbe4m]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @ZitaHarber @annakilian More Julle. Lang Naweek!!!]]></document>
    <document><![CDATA[@Jonathan_Witt  these fuckers are funny.]]></document>
    <document><![CDATA[@eNCA  this falls perfectly into their plan for another "Spreader event" to bullshit the sheep into believing their numbers.]]></document>
    <document><![CDATA[@PigSpotter we need another lockdown..  I loved the traffic during lockdown, all the Idiots Stayed home   #NextLockdownPlease]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian more Julle  Happy Humpday!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle!!]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb  Incompetence is good in this one....]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian Nog nie helemal nie, kort nog n paar Rrr's. Moet net nog n bietjie werk inkry.]]></document>
    <document><![CDATA[@CityPowerJhb The Incompetance at CityPower fucked up again.. 11 is on and 16 is off  can the idiot who push the buttons please go to school first before getting a Job.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian Hello julle. Jammer, besige oggend! Veilige naweek!!]]></document>
    <document><![CDATA[@LadySayFuckALot Lots of companies laying off people. Also hear a big   consulting company said they are ending contracts.. 6 people i know personally.  Only the start.. theres not recovery plan!]]></document>
    <document><![CDATA[Goverment Inflating the CoNvid Numbers for all the holidays coming up again..?   funny how this "virus" has a big party just before long weekends and Holidays... Guess we all need to stock up on booze again...]]></document>
    <document><![CDATA[@annakilian @ZitaHarber @13bturbo @leoniepragtig More Julle. Julle moet die naweek opstock op drank, die fokkers druk alklaar weer hulle plan van "the 3rd Wave" met hulle fake nommers. dink hulle gaan die 20ste als weer level 3 toe vat tot na paasfees. STOCK OP.]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @annakilian @leoniepragtig @13bturbo More Julle. Happy Humpday!]]></document>
    <document><![CDATA[@annakilian @leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber Ek gaan maar stilbly.. netnou sluit twitter my  toe.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @annakilian @ZitaHarber More Julle  Nuwe week, Nuwe dinge]]></document>
    <document><![CDATA[10 years later and these Assholes are still trying....  https://t.co/yMIDApOv6y]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber More Julle!! Rustige Sondag!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber @13bturbo More Julle!! die week het nogal vinnig sy gat gesien. nog n week nader aan Pension!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian @13bturbo More Julle!]]></document>
    <document><![CDATA[@tWeatherSA How many lung issues caused by this was blamed on Covid ... The CoNvid Stats were flawed, now with this added, they are fucked.   Now i trust them even less... is there even such a thing as Covid19, or is all this caused by other chemical releases...  #ConspirisyOrNot ]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @13bturbo @ZitaHarber More Julle. Happy Humpday!!!]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @ZitaHarber @13bturbo @annakilian More Julle. is dit net ek of voel die week baie lank.  Ons kort weer n Level5 Lockdown, hier is teveel mense op die pad... 90% van hulle hoort in die ouetehuis.. ]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian More Julle. Sterkte vir die week.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian Dankie leonie... stukkie vir Stukkie kom hy uit. Lang Pad terug vandag... Eish die naweek is helemal te vinnig verby. https://t.co/Nz6OOI5ibh]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @13bturbo @ZitaHarber @annakilian More Julle. Wish, als is nat... Reen al vandat ons gister hier aan gekom het. Hoop maar son kom bietjie uit later vandag.]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @13bturbo @annakilian More Julle.  Eish, alweer laat Snoop!!  Amper oppad, geniet julle naweek en veilig wees.]]></document>
    <document><![CDATA[@13bturbo @ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian Hello julle... askuus, ek pak vir die naweek... ]]></document>
    <document><![CDATA[@tWeatherSA not again.... Eish so many people on the road that cant drive... They are a danger in Traffic, now we are adding rain to the mix...  Expect some empty head to cause a serious crash this afternoon.]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @ZitaHarber @13bturbo More More.. Happy Humpday!!]]></document>
    <document><![CDATA[@ZitaHarber @leoniepragtig @annakilian @13bturbo LOL ek hump  Kort week, vrydag oggend vroeg ry ek en Snoop Sabie toe.   Maar moenie worry, vandag vat ons sommer tequila sommer so terwyl ons Hump. .]]></document>
    <document><![CDATA[@leoniepragtig @annakilian @13bturbo @ZitaHarber Hier ook.. klink my dit gaan die heel week so wees.  HumpHump!! ]]></document>
    <document><![CDATA[@matewessie @steve_hofmeyr als in die lewe is nie coNvid nie, mense gaan dood aan ander goed ook.]]></document>
    <document><![CDATA[@annakilian Groot waarheid wat jy hier praat, maar by gese, partykeer kyk mens daai 1 vriend mis.]]></document>
  </documents>
</author>